美劇集中討論區(43) Lovecraft Country | The Boys S2 | The Third Day

特別鳴謝肥騰騰絲打幫手開post
平時大家邊個得閒就執生幫手開就得喇

Upcoming新舊劇首播時間表

綜合所有critics 2019新舊劇評分ranking

冷門/已完結神枱劇跪拜區
(一般熱門breaking bad / the wire之類個個都知
呢個位留返比近10年內比較少人留意但又都係神級&完得靚既劇歡迎追加)

如要劇透請預先提醒再加4重加密或深藍細字

PWB冇寫緊新戲俾Jodie
KE s4下年4月播唔到

His Dark Materials | Season 2: Official Comic-Con Trailer | HBO

Utopia - Official Teaser

似伏伏地

Truth Seekers – Official Teaser

'The Boys' Renewed for Season 3 at Amazon

The Boys Season 2 - First Look Clip: The Whale | Amazon Prime Video

jodie唔會拍mad max / 007

幾好笑咁

預告唔是好吸引

呢排hulu好靜喎
得套Palm Springs

魏斯安德森全新作品《The French Dispatch》被迪士尼影業移出檔期

隨著新冠肺炎疫情在美國並沒有退燒的跡象，反而繼續在許多人口密度、重要的商業活動州別蔓延，包括佛州、加州以及德州；然而就算比較輕緩的地區，戲院也沒有再次開放的時間表，因此也讓許多電影的上映日期遙遙無期。

迪士尼影業今天宣布自己旗下重要作品檔期的「再次」移動，包括「星際大戰系列」全新三部曲預計將在 2023 年、2025 年以及 2027 年的 12 月上映，另外「阿凡達續集系列」也往後「再」延一年，後面的四集目前預計將在 2022 年、2024 年以及 2026 年的上映，剛好與星際大戰錯開。以免你忘記，《阿凡達2》最一開始的上映日期為 2014 年。

然而也有一些電影上映日期待定，本來預計是今年迪士尼真人化重要作品的《花木蘭》（Mulan），也從原先的春天到暑假，如今也正式被移出檔期，後續會用什麼方式重現尚待確認，另一方面，入選今年坎城官方名單、魏斯安德森（Wes Anderson）新作《The French Dispatch》也沒有確切的上映日期。

有趣的是，同樣和「阿凡達續集」可以列入延期都市傳說的《變種人》，卻沒有在這次的變動上映名單之中，本片將維持最新的上映日，將在 8 月 28 日上映。

其他方面，戴夫帕托（Dev Patel）主演《The Personal History of David Copperfield》、史考特庫柏（Scott Cooper）執導的驚悚電影《鹿魔》（Antlers）目前延到 2021 年 2 月，雷利史考特（Ridley Scott）和麥特戴蒙（Matt Demon）、班艾佛列克（Ben Affleck）合作的《The Last Duel》也從原先的 2020 年聖誕節，延到 2021 年 10 月，本片預計會是獎季作品。Jodie...

不過到目前為止，迪士尼 2020 年第四季的電影還在安全範圍中，包括 11 月 6 號上映的《黑寡婦》（Black Widow）、11 月 20 號上映的皮克斯動畫《靈魂急轉彎》（Soul）、12 月 11 號上映、萊恩萊諾斯主演的《脫稿玩家》（Free Guy）以及史蒂芬史匹柏（Steven Spielbertg）的《西城故事》（West Side Story）也維持 12 月 18 日上映。

C打開post

睇嚟有新野睇

新po
感謝C字頭同肥騰騰絲撐住呢度

近排先開始睇umbrella academy, 暫時睇咗兩集都仲未覺得好睇
有冇人睇咗可以話畀我知,係慢慢會變好睇, 定係一直都普普通通, 定係其實係伏

Comic-Con原來已經開始

燈神

冇睇 評價好似麻麻

以後唔預測啦
不過都預咗 KE不嬲周圍取景係好難拍

我見都有得續S2 咪諗住試下睇

Netflix續唔續都冇標準嘅
套Warrior Nun仲未宣佈有S2搞到我日日都心掛掛
明明成續都唔錯

Kennnn leeeee kennnn leee a day without Vvvvv

睇過S1 好伏

jodie出現了

Twitter 而家真係無乜人提Jodie

Lovecraft Country: Official Trailer | HBO
premieres August 16

英版係神作冇可能比得上
呢套都係俾面gillian flynn先開

嚴格黎講hulu已經 = fx
normal people屌打全年
黎緊有套pen12 s2 不過呢套呢度應該冇咩人睇

new mutants都市傳說有得睇

講咗有冇3年

ke贏brba一玩親呢啲劇投票就唔配有民主

感謝你繼續入黎吹水

佢一話係phoebe其他人個反應好正

S3個end都起碼算暫時告一段落 唔會太吊癮
唔知會唔會2022先有

下年輪到睇返啲今年應該要睇既劇

知道係伏所以冇開過

有人屌佢唔帶口罩仲周圍去旅行

fake
講笑咋

究竟套野爛到咩地步

好失望俾 official fake左

睇完Unorthodox第一集又真係幾好睇

好似有啦應該會再Delay

原來8月係會喺戲院播仲以為會放上網tim
如果掟上網都會好奇開黎望下淨係睇anya

以為有得睇Kim BB

你推就有人睇架啦
我都睇緊M巴推果套How To Sell Drugs Online

唔會咁癲無啦啦開套劇

sor 套野叫pen15先啱
呢套應該唔係個個頂得緊見高評價所以睇過一陣之後停左
講兩個中年呀嬸扮初中雞 睇睇下可能會覺得佢地少少嘔心

google話套野係cringe comedy
睇圖好獵奇feel

嚟緊有套marvel

睇完I may destroy you唔知睇咩好

係幾重口
如果套野變左中年男人做主角應該仲變態

炮灰feel

stateless幾好睇
講澳洲收容難民政策
limited series得6集好易睇晒

what we do in the shadows
i know this much is true
normal people
unorthodox

見到你上面話睇unorthodox
我都準備開 原來得4集

遺珠睇左差唔多3集
好睇

Netflix竟然都有遺珠真係估唔到

聽講Netflix自家劇好多係爛

一氣呵成

I'm Deborah Feldman. The Netflix show Unorthodox is based on my memoir. AMA!

Netflix Wins 7-Figure Auction For Horror Short Story ‘My Wife And I Bought A Ranch’

My wife and I bought a ranch in the mountains last year, and my neighbor had some interesting suggestions on how to manage our new land

淨返EP4未睇
女主角好戲睇完ep1已經投入左佢個故事

有冇睇過
見reddit班人話呢個故算廢
其他有幾個先係真正好睇

無,本身睇緊其他
遲D先睇
我都見到D人講,唔知點解買呢個故,好似無咩特別
要買大把野買,日日咁多人寫野

我睇緊呢個

之前見成日出,又幾好反應,
不過睇左兩篇都無咩料到,可能未到戲肉

呢條友
好奇點解Esty老母知佢黎左德國
收到佢學校封信都冇主動試下去搵佢
Esty一路見佢膽粗粗乜都未見過就周圍去
條女話憑佢彈琴呢個level唔會成功果幕

btw你咁早睇左 應該上黎吹奏下呢套爭啲走寶

reddit個post見到有幾個故特別多人提話係高質bookmarked
有個見到ptt有中文版

好似有解釋
有集佢地有傾計

我點會諗到有人對猶太文化有興趣

有無諗住分享下係邊幾個故

好耐冇入嚟 留個名先

開左ep4睇到後段想喊 留返最尾返屋企先繼續睇
其實都唔一定要猶太文化有興趣先睇
我都係諗住睇劇情先開都唔洗一定事前/事後好有興趣研究
就咁睇劇情發展都好睇

btw原來話德國班fd係原創劇情

scan左一陣佢地話:
Borrasca
The Spire in the woods
The Left/Right Game
Mayhem Mountain
I'm a Search and Rescue Officer for the US Forest Service, I have some stories to tell
The Mold Series

honorable mentions:
Penpal series
Tommy Taffy
I work security at Disney world... Well I mean I did

紅字好似最多人提
都有人譯左中文
不過我反而鐘意睇啲短短地
4/5集以上果d好長

想知仲有冇咩美劇係類似the boys呢種反英雄type前幾日睇番第一季好好睇

就快第2季啦
仲有hbo watchmen

binge watch晒unorthodox
又一講社會議題嘅超強迷你劇
我未睇之前睇過呢條片

所以睇嗰時已經知知哋個教有幾奇怪
套劇將呢個咁封閉嘅社區拍到出黎真係好勁

上面講既watchmen應該係最高質睇完套戲再睇劇
不過呢套正經過the boys

另外doom patrol應該都算算地係the boys呢type

我都睇哂
Yanky
個尾吊吊地癮喎有啲想有S2

真係好封閉
我覺得佢地要班女人光頭戴假髮都幾詭異

Yanky好pure好ture
佢竟然會為咗Esty剪的水
係真愛呀
其實劇入面Esty嘅遭遇好幸運
現實一定辛苦一百萬倍

好似睇完第一季無耐 咁快出新一季

已經續埋第3季添

Netflix Sets Prequel Series ‘The Witcher: Blood Origin’

Blood Origin will be a six part, live-action limited series, and a prequel to the streamer’s series The Witcher. Set in an elven world 1,200 years before the world of The Witcher, the show will chart the origins of the very first Witcher, and the events that lead to the pivotal “conjunction of the spheres,” when the worlds of monsters, men, and elves merged to become one.

The series is slated to shoot in the UK, though cast and a specific date has not been revealed.

Declan de Barra will act as executive producer and showrunner and Lauren Schmidt Hissrich will act as executive producer. Andrzej Sapkowski will serve as creative consultant on the series. Jason Brown and Sean Daniel from Hivemind, and Tomek Baginski and Jarek Sawko from Platige Films will all serve as executive producers.

We Are Who We Are: Official Teaser | HBO
premieres September 14

We Are Who We Are is a new coming-of-age story from Luca Guadagnino (Call Me By Your Name) about two American teenagers who live on an American military base with their parents in Italy. The series explores typical teenage drama themes including friendship, love and overall confusion — only in this little slice of America in Italy.

唔出奇,好難相信走去個陌生地方
即刻識到班朋友幫你手
尤其係佢性格....
呢段都幾正

其實佢都係裙腳仔
內心都唔係太衰剪果下真係感動左
但esty根本都唔想再留喺果個環境

識到班好人 現實一定冇咁好彩
實訓街流落街頭 比人呃etc.....

最好係1個po搞掂
以前好似有filter
揀series/non-series
要追果D真係要諗諗先...
佢有字數下限,1個PO已經好撚長

終於燈到Jodie join

amish仲勁

最初係因為宗教要結婚
但之後由yanky問隻雞點樣please女人同聽Esty唱歌感動再到剪的水睇得出佢真係鍾意Esty
佢絕對唔係衰人
個宗教又未至於係邪教嘅 不過真係俾佢哋生返6百萬人出黎又幾恐怖

見Esty上網查點樣搵快錢仲以為佢真係會俾人呃

宗教撚
同回教戴頭巾同理
宗教就係要洗腦,控制,極權
果陣係神棍話晒事,仲要係男人掌權
女人係更加exploited
雖然依家都唔係好得去邊

Undercover morality agent SPITS at teenage girls, asks 'where's your owner?' and says 'I'll f*** your mother' after seeing them without hijab in Iran

劇風一轉

啲左膠點睇呢啲宗教呢
究竟係捍衛宗教自由定人權
the handmaid's tale世界會唔會發生

佢係思想單純,無主見
成長環境同教育問題
"屌閪插唔入"果到睇到我
都算係好仔黎既....

全球計...都唔算生好多
係以色列呢D人都係少數

屌,咁岩係德國,查how to sell drugs online
自然有人同佢合作

都唔知Esty係咪真係有病

how to sell drugs online fast睇咗1集多啲
感覺普普通通 之後係咪會好睇

想行GOT路線

吓?其實你知唔知左膠係撐回教
唔係點解歐洲收咁多中東難民
戴頭巾,佢地話係身體自主,又話尊重人地文化
包容,diversity....
睇skam,sana話戴頭巾係佢個人選擇
明眼人都睇得出係左膠propaganda
咁你又知唔知,有D回教女人,就算移民去左西方國家
都會比自己人迫害,有回教女人選擇唔戴頭巾
屋企人話要disown佢,仲要擔心唔知幾時D咩啊叔表哥
走黎用刀斬佢,用鏹水潑佢塊面.
更唔好提係回教國家,佢地係無選擇權
咁都叫自由?哈哈哈哈哈哈

差唔多睇完S1
感覺都係普普通通
冰河時期攝吓時間都冇損失嘅

係陰道痙攣
仲要夾硬屌入去
我
---------------------------------------------
其實都係普通搞笑下
食飯果陣有D野睇下咁...
無咩特別

搞笑野普通唔伏已經足夠worth a while
有無睇'好想做一次'

冇呀 我連Unorthodox都未睇
係咪又係遺珠黎

淨係睇完EP1已經好支持esty遇到班好人都好戥佢開心
開頭佢跟住班人去玩都覺得有啲尷尬沙灘果度
由其是果條女成日口直心快同佢講野
另外黑妹就好nice

個男仔都幾靚仔想有S2後續

係,樓主睇"專家review"話好好反應
但係佢歧視,所以唔睇
fucking bigot

果條女係咪以色列人,唔記得左
幾鍾意呢種性格
好似係架車到,叫佢唔係執著D無謂野,要向前看
其實係好有道理
跟住睇佢除假髮落水果到都幾好feel
踏出第一步

左膠矛盾到呢
睇Twitter發現歐美最多呢啲柒頭皮
台灣, 亞洲國家甚至俄羅斯都正常好多

話就話冰河期，我都儲落好多劇未睇
頂一個月應該冇問題

但係話佢陰道痙攣條女睇落好流
搞到我唔知信唔信佢好
之後同德國仔扑野又冇拍個過程
所以我覺得係心理抗拒多

心直口快女講嘢真係好難聽
但係現實真係咁
睇嗰時好多位都feel到個尷尬
又好驚佢彈琴出醜
S2唔會有啦，google咗producer話已經講完個故事

平時都好少認真留意Netflix有咩遺珠
最近劇荒先有心機睇

仲有指南針禮物
希望佢唔好迷失方向，永遠搵到自己嘅道路

我都聽過twitter係左膠集中地....
其實左右都有好多膠野,
如果focus返好處,都係向左傾好d

儲左好多戲/劇,睇到2021都睇唔晒
仲有一大堆未DL
HDD無晒位

終於sub埋prime video
而家hbo go Netflix prime sub晒
跪求hulu出國際版俾我sub埋

果個,好似醫生都唔算係???
好似心理因素都有影響
因為上面催佢地生仔,有壓力
搞到好似只係為左交差
唔係為pleasure...

之後既事,佢AMA有講d..
例如,現實係計劃左3年先走佬
同埋係拖住個仔
yanky之後再婚,生左兩個細路
同埋離開左個社區,過世俗生活

無架啦,已經比我地講晒
我無講既話,姐係唔岩你睇

其實有好多劇係一路都有d興趣睇
但就的唔起心肝開
但好似而家咁一齊追吓Unorthodox, How to sell drugs online
咁會動力大d

呢d細節位...我已經唔記得左
老人痴呆
咁其實你有無睇埋製作特輯同作者iAMA?

你冇講嘅話
即係連你標準都唔pass

姐係你依家有netflix,hbo,prime vid啦?
hulu 你用vpn睇咪得囉,
假如真係有國際版,都唔會多過美版啦

都有D道理
如果唔係其他人睇dead to me
我自己一定唔會開返黎睇
明知係伏都夾硬睇左
仲有dare me

啱啱仲追晒Hanna S1
接住睇埋S2

未睇呀
得閒睇下

我4月睇完unorthodox都無出聲
我只係覺得,有D劇我自己幾enjoy
但genre問題,未必岩其他人睇姐

yes, 3寶已齊
用vpn好似煩煩哋
國際版有齊佢自家劇已經心滿意足

製作特輯都係netflix睇
iAMA條link係#65 page 3

有啲依家睇返覺得好假
disney果個
但其實我都幾驚小小世界

幫手recap下劇情
我剩係記得最尾進攻lab
救同伴
"老豆"係咪死左?

係咪得我覺得其實prime video都唔差

過左黨安法仲唔用vpn
其實好方便姐
假如你唔係做咩犯法野,例如BT
只係睇下netflix果D ,其實無咩要搞
1.揀plan,開AC, 信用卡比錢
2.下載個程式->登入
3.location揀美國(如果係想睇美版netflix)

跟住就睇得....

jodie仲係keep住之前個milf look

S1最尾係攻入咗lab，但得一個黑妹肯跟Hanna走
其他女仔跟晒軍隊走
“老豆”係死咗 Hanna臨尾仲叫咗佢一句Dad
黑妹同Hanna一齊將佢葬喺阿媽隔離
Marissa隊冧咗M字額，再射傷自已呃高層

講緊啲劇定個app?

驚咩?
香港?
我十幾年無去過
除左飛越太空山根本無野玩

自家劇係唔錯
問題只係,其他內容太少
純比量同netflix無得比

姐係S2無得睇靚佬"老豆"

應該冇啦
真係好靚仔好型 都未j夠就死

我都係10幾年冇去過
入面班公仔瘋狂唱同一首歌 暗暗地又凍
搭架船仔 陣間一個唔覺意中途停左 ...

見到呢個位即刻最壞打算
諗住佢下場將會好慘

一路睇有諗起handmaid

有睇過呢套
都驚佢比人賣豬仔

吓 你話我?
咩歧視

我都覺條女幾特別
又冇惡意對esty 但又有果句講果句
佢地又冇話鬧交
原本第一次出場果陣仲以為佢係鐘意果個男仔
之後esty同條仔行得埋 佢就開始針對esty 果啲劇情

幾驚佢除哂啲衫走落去

今晚有emmys提名live

雖然好多時都係講事實又唔係口臭果隻
彈琴比佢地聽果幕 想叫佢不要再說了
oh 覺得都幾有潛力S2

根本就完全冇心情搞太大壓力啦
格硬黎

拍S2啦
見佢地好似仲會想去搶個B

諗咁多
其實套劇做6集都得，而家收尾有少少趕

係咪11點

彈琴比我想象中好 幾驚係災難式場面
不過率直女都點醒咗佢

如果有s2講yanky都幾好

好cute

Villaneve

Cate Blanchett

Outstanding Drama Series

Better Call Saul
The Crown
The Handmaid’s Tale
Killing Eve
The Mandalorian
Ozark
Stranger Things
Succession

Outstanding Comedy Series

Curb Your Enthusiasm
Dead to Me
The Good Place
Insecure
The Kominsky Method
The Marvelous Mrs. Maisel
Schitt’s Creek
What We Do In the Shadows

Outstanding Limited Series

Little Fires Everywhere
Mrs. America
Unbelievable
Unorthodox
Watchmen

Outstanding Television Movie

American Son
Bad Education
Dolly Parton's Heartstrings: These Old Bones
El Camino: A Breaking Bad Movie
Unbreakable Kimmy Schmidt: Kimmy vs. The Reverend

Outstanding Lead Actor in a Drama Series

Jason Bateman, Ozark
Sterling K. Brown, This Is Us
Steve Carell, The Morning Show
Brian Cox, Succession
Billy Porter, Pose
Jeremy Strong, Succession

Outstanding Lead Actress in a Drama Series

Jennifer Aniston, The Morning Show
Olivia Colman, The Crown
Jodie Comer, Killing Eve
Laura Linney, Ozark
Sandra Oh, Killing Eve
Zendaya, Euphoria

Outstanding Lead Actor in a Comedy Series

Anthony Anderson, Black-ish
Don Cheadle, Black Monday
Ted Danson, The Good Place
Michael Douglas, The Kominsky Method
Eugene Levy, Schitt’s Creek
Ramy Youssef, Ramy

Outstanding Lead Actress in a Comedy Series

Christina Applegate, Dead to Me
Rachel Brosnahan, The Marvelous Mrs. Maisel
Linda Cardellini, Dead to Me
Catherine O’Hara, Schitt’s Creek
Issa Rae, Insecure
Tracee Ellis Ross, Black-ish

Outstanding Lead Actor in a Limited Series or Movie

Jeremy Irons, Watchmen
Hugh Jackman, Bad Education
Paul Mescal, Normal People
Jeremy Pope, Hollywood
Mark Ruffalo, I Know This Much Is True

Outstanding Lead Actress in a Limited Series or Movie

Cate Blanchett, Mrs. America
Shira Haas, Unorthodox
Regina King, Watchmen
Octavia Spencer, Self Made
Kerry Washington, Little Fires Everywhere

Outstanding Supporting Actor in a Drama Series

Nicholas Braun, Succession
Billy Crudup, The Morning Show
Kieran Culkin, Succession
Mark Duplass, The Morning Show
Giancarlo Esposito, Better Call Saul
Matthew Macfadyen, Succession
Bradley Whitford, The Handmaid's Tale
Jeffrey Wright, Westworld

Outstanding Supporting Actress in a Drama Series

Helena Bonham Carter, The Crown
Laura Dern, Big Little Lies
Julia Garner, Ozark
Thandie Newton, Westworld
Fiona Shaw, Killing Eve
Sarah Snook, Succession
Meryl Streep, Big Little Lies
Samira Wiley, The Handmaid's Tale

Outstanding Supporting Actor in a Comedy Series

Mahershala Ali, Ramy
Alan Arkin, The Kominsky Method
Andre Braugher, Brooklyn Nine-Nine
Sterling K. Brown, The Marvelous Mrs. Maisel
William Jackson Harper, The Good Place
Daniel Levy, Schitt's Creek
Tony Shalhoub, The Marvelous Mrs. Maisel
Kenan Thompson, Saturday Night Live

Outstanding Supporting Actress in a Comedy Series

Alex Borstein, The Marvelous Mrs. Maisel
D'Arcy Carden, The Good Place
Betty Gilpin, GLOW
Marin Hinkle, The Marvelous Mrs. Maisel
Kate McKinnon, Saturday Night Live
Annie Murphy, Schitt's Creek
Yvonne Orji, Insecure
Cecily Strong, Saturday Night Live

Outstanding Supporting Actor in a Limited Series or Movie

Yahya Abdul-Mateen II, Watchmen
Jovan Adepo, Watchmen
Tituss Burgess, Unbreakable Kimmy Schmidt: Kimmy vs. The Reverend
Louis Gossett Jr., Watchmen
Dylan McDermott, Hollywood
Jim Parsons, Hollywood

Outstanding Supporting Actress in a Limited Series or Movie

Uzo Aduba, Mrs. America
Toni Collette, Unbelievable
Margo Martindale, Mrs. America
Jean Smart, Watchmen
Holland Taylor, Hollywood
Tracey Ullman, Mrs. America

點揀到呀

BLM movement搞到啲提名好奇怪
Unbelievable 兩個女主都入唔到

班voters係咪好憎BCS cast
bob odenkirk rhea seehorn jonathan banks 3個咁基本都冇
見到best actor有steve carell都冇bob真係笑撚左

po埋directing / writing

Outstanding Directing for a Drama Series
The Crown, “Aberfan”
The Crown, “Cri de Coeur”
Homeland, “Prisoners of War”
The Morning Show, “The Interview”
Ozark, “Fire Pink”
Ozark, “Su Casa Es Mi Casa”
Succession, “Hunting”
Succession, “This Is Not for Tears”

Outstanding Directing for a Comedy Series
The Great, “The Great” (Pilot)
The Marvelous Mrs. Maisel, “Marvelous Radio”
Modern Family, “Finale Part 2”
Ramy, “Miakhalifa.mov”
Schitt’s Creek, “Happy Ending”
Will & Grace, “We Love Lucy”

Outstanding Writing for a Comedy Series
The Good Place, “Whenever You’re Ready”
The Great “The Great” (Pilot)
Schitt’s Creek, “Happy Ending”
Schitt’s Creek “The Presidential Suite”
What We Do in the Shadows, “Ghosts”
What We Do in the Shadows, “On the Run”

Outstanding Writing for a Drama Series
Better Call Saul, “Bad Choice Road”
Better Call Saul, “Bagman”
The Crown, “Aberfan”
Ozark, “All In”
Ozark, “Boss Fight”
Ozark, “Fire Pink”
Succession, “This Is Not for Tears”

Outstanding Directing for a Limited Series, Movie, or Dramatic Special
Little Fires Everywhere, “Find a Way”
Normal People, “Episode 5”
Unorthodox
Watchmen, “It’s Summer and We’re Running Out of Ice”
Watchmen, “Little Fear of Lightning”
Watchmen, “This Extraordinary Being”

Outstanding Writing for a Limited Series, Movie, or Dramatic Special
Mrs. America, “Shirley”
Normal People, “Episode 3”
Unbelievable, “Episode 1”
Unorthodox, “Part One”
Watchmen, “This Extraordinary Being”

normal people directing / writing都有
drama就冇份 都on99

仲有daisy

我都覺
個尾好似仲有下集未完咁

以為unbelievable 3個都有
但唔知佢地本身點submit邊個去女主女配
不過諗返3個平均分配都可能似女配feel

如果得佢地單對單講好似冇咁hurt
S2好多野可以講下
Esty之後生活有咩面對
Yankey返到去嘅掙扎

應該Merritt Wever係女主 明明做得超好

normal people冇提outstanding limited series真係好可惜
反而ke3 咁嘅劇情都有得提outstanding drama真係笑左出聲

Kaitlyn Dever同Merritt Wever都係女主
主、配分別其實任netflix安排，但我估係計出現集數、時數
前者8集出現哂，後者出現咗7集
Toni Collette喺第二集最尾最尾先甫頭，所以佢係女配
limited lead actress由6個位變5個位，仲估入唔齊兩個都會入到一個
點知乜都冇真係笑咗出嚟

呢個人之前jodie單野之後好似消失左
以為佢放棄左
最近又出現返

今次emmy係咪成個show都搞唔成

其實唔難 little fires可以走先
不過應該要有埋NP, iktmit, the plot against america

limited series咁多套入面我係team normal people
覺得整體仲正過unbelievable同watchmen

但ke s1果陣冇提名 s2開始先有當補返
st
the mandalorian真係好睇?

啲提名年年都鳩鳩地
今年特別鳩

比succession贏哂佢算

今年真係鳩到。。。
睇完個live announcement我就熄咗機，詳細名單搵都冇搵
本來諗住會succession鬥BCS有啲睇頭
點知係succession 鬼打鬼，男配角正到爆
平時都會BT個頒獎禮睇，今次應該睇結果算

點解Normal People反應咁好都可以冇
而Little Fires俾人插到痴線

Mandalorian係好睇
但要睇開星戰先會投入到
因為真係贏新3部曲幾條街
同埋仲有Baby Yoda坐陣

明明今季BCS好撚好睇 咁都冇nom 痴撚線

live我都冇睇臨訓睇分分鐘影響心情
諗住succession應該會有就算喇
點知其他咁鳩

drama世紀之戰都係得succession vs bcs值得隻揪
succession今年個勢正式做左got後繼人
全部acting都有提名咁滯 加埋writing directing
應該會橫掃
男配唔知會唔會3個都輸哂
男主就真係logan同kendall又爭過

今年唔知頒唔頒得成

normal people好唔抵
little fires見有大粒星就提名
morning show又係 肯定洗左好多錢拉票

因為我見reddit好多人話mandalorian係ok好睇
但唔值best drama
mr robot

見到jimmy冇真係呆左 好癲連佢都冇
以為actor有得睇佢同logan佢地爭

S3到conner選總統喇呱，可能到時佢有提名呢
雖然唔知幾時可以開拍

anyway, 睇完個live的確好影響心情，即刻瞓得差咗!

至於個頒獎禮，主辦應該好想好想搞得成，但啲星同唔同你搏命就另一回事

Mando的確係幾好睇嘅
Taika拍嗰集真係不得了
利申 Fans

Little fires冇睇唔comnent 但睇reddit d人講都係話冇乜特別。

如果係limited series, 反而覺得iktmit冇nom好唔抵

睇左你地講既unorthodox 睇呢啲劇成日都睇到好鬱(開頭)
Netflix 仲有無遺珠?可以down落黎番工睇無客都要番去仲要延長番工時間

powerless

legion
preacher

諗多左....
邊有咁多貨

unbelievable
諗都唔洗諗

9up下

係到疑神疑鬼
呢D比細路仔玩
我都係跟學校去...果D課外活動
不如去OP
雖然都好耐無去

4集應該無時間搞咁多峰迴路轉
爭仔果D drama野都係

How to sell drugs online fast呢
我諗住睇完Unorthodox就睇

鍾意comedy可以睇睇
高清撚勿擾

Normal People真係一面倒好評
小品野真係注定冇好下場

Mandalorian真係sell情懷為主
一個普通外傳故事
不過新3部曲set得星戰條bar太低
套劇質素係有d驚喜

純料睇下槍戰,過下癮都ok
我覺得好好睇,
但劇情......
同其他drama類既劇根本無得比
因為根本就唔係果回事....

無獎競猜遊戲買定離手
Outstanding Drama Series
Better Call Saul
Outstanding Comedy Series
The Good Place
Outstanding Limited Series
Unbelievable
Outstanding Lead Actor in a Drama Series
Jeremy Strong, Succession(team kendall)
Outstanding Lead Actress in a Drama Series
Zendaya, Euphoria(唔識揀,含撚揀zendaya)
Outstanding Lead Actor in a Comedy Series
Ted Danson, The Good Place
Outstanding Lead Actress in a Comedy Series
Rachel Brosnahan, The Marvelous Mrs. Maisel
Outstanding Lead Actor in a Limited Series or Movie
Jeremy Irons, Watchmen
Outstanding Lead Actress in a Limited Series or Movie
Regina King, Watchmen
Outstanding Supporting Actor in a Drama Series
Matthew Macfadyen, Succession
Jeffrey Wright, Westworld<----屌你老母成季行黎行去
唔知做乜都叫outstanding
Outstanding Supporting Actress in a Drama Series
Julia Garner, Ozark
Thandie Newton, Westworld<----屌你老母
Outstanding Supporting Actor in a Comedy Series
William Jackson Harper, The Good Place
Outstanding Supporting Actress in a Comedy Series
Alex Borstein, The Marvelous Mrs. Maisel
Outstanding Supporting Actor in a Limited Series or Movie
Yahya Abdul-Mateen II, Watchmen(含撚揀dr. manhattan)
Outstanding Supporting Actress in a Limited Series or Movie
Uzo Aduba, Mrs. America

如果拖長玩爭仔成套好似低俗左
9up: S2講yanky受esty影響 活出自己都幾好

S3好似係輪到focus Roman
conner始終都係活喺佢地陰影下
willa舞台劇蝕哂錢應該搞到佢冇哂錢選總統

認真睇睇完會激氣
google左原來9月搞 不過依家個勢仲係咁爆應該冇乜可能搞到
難得今屆係succession既時代

睇到半個鐘一集 都唔錯 打發下時間

iktmit真正underrated
little fires係普普通通 提名果堆最弱係呢套

no,thanks
roman sucks ass

我覺得logan,kendall,shiv先係主角
其他都係配角

終於講返呢套
想話上個禮拜先睇埋E6
印第安親戚

in case u give a fuck

淨係睇Baby Yoda都值得花時間睇
不過星戰只係個世界觀大嘅爆谷片
真係好難同其他dramas比較

係幾正
可惜果陣遲起步
一早睇左好多meme
唔知下季有無人用lightsaber

要真係netflix出品定其他台都得先?

因為unbelievable係最平均 收尾最穩陣
mrs america題材問題唔係個個啱睇
watchmen bbq
unorthodox收得急左啲

如果加埋normal people vs unbelievable又點睇
我就覺得係np win

ryan murphy班底 x sarah paulson
飛越瘋人院護士前傳

其實都無所謂 因為真係好悶！！
Netflix有得down 方便係公司偷睇
其他台都得 放假睇 可能追得慢啲

little fire無睇唔知...
Watchmen 睇係爽,但個尾...
剩返3套,好睇又學到野

難揀....
應該都係unbelievable

其實你不如揀下有咩岩心水
再問下意見

我都唔知你睇過咩/想睇咩

例子:
叛經離道OK?Yes
修女戰士OK?o.....kay
locke & key OK??fuck no

ryan murphy
搵helge老母 from dark做就岩

唔知係咪睇左cursed先跟住睇warrior nun 嚴格黎講雖然唔算同一類型但warrior nun係幾好睇
Locke & key我就無睇
其實我想睇atypical呢類 比較日常生活化 順便學下英文咁

由於netflix個search功能太閪
搵唔到D咩劇

modern family
community
new girl
kim's convenience
trailer park boys
derek
the politican
love
daybreak

last but not least:好想做一次

新聞話會轉做virtual頒獎，但好多嘢都未確定到
尤其是話real time喺LA做的話，英國時間會係3am

NP中間一轉導演之後個tone唔同咗個感覺好突兀
同埋後半段個timeline明明係直線發展緊，但睇緊嗰陣會覺得好亂
我成日喺度諗其實係咪跳咗幾年，點解好似成熟咗好多咁
但睇睇吓先發覺原來仲未畢業
所以我揀unbelievable

室內搭船仔睇野呢啲有d不安想像下夜晚熄哂燈果陣
細個去日本去過一個好大 恐龍館咁既物體
又係搭架船仔喺入面睇一大堆唔同種類恐龍
嚇到仆街 全程趴低 好撚有陰影

op咁舊
心血少唔玩太激果啲

drama: succession
comedy: schitt's creek
limited series: watchmen
drama女主: olivia colman
女配: hbc
男主: logan roy
男配: gus
comedy女主: catherine o'hara (其他睇得少唔識估)
limited series女主: regina king
女配: toni collette
男主: mark ruffalo
男配 唔知

好彩冇爭仔
不過4集太短啦

估唔到你咁憎睇佢

咁遲先睇

Mr robot S4上神檯都冇Emmy

你個phobia都幾奇怪....
你果堆nosleep睇晒未

logan roy sympathizer spotted
what happened to team kendall

你有睇schitt's creek?

vote of no confidence陷害我ken哥
記仇

搞左咁多野,辛苦左咁耐
thomas

追晒Hanna S2
同S1一樣咁緊湊
加埋班少女殺手故仔豐富咗，不過啲角色性格都唔多討好 Clara啲劇情又寫得麻麻
今季最好睇係Marissa
由反派變到會可憐佢

呢個組合正到

左膠小隊個cancel行動係咪已經柒左

一開始已經柒
而家班人好似傾向唔再談論Jodie
咁仲好 唔洗見到啲煩膠tweet

啱啱睇完Unorthodox
原來Esty阿媽爭撫養權個故事係同One of us嗰個一樣

Overall套劇唔差嘅，係最尾收得好急

有多2集就好

Parry Mason今集終於有進展
不過都係悶悶哋

我都睇完了
個尾收得咁ambiguous係咪想留條路開S2

Btw今次係我第一次睇保守猶太教community嘅片
真係開左眼界
D男人果頂圓形大帽都係第一次見
睇個making of先知頂帽真貨要1000歐一頂

Jodie 如沐春風咁既樣 ig

真係好中意飲酒

竟然仲睇緊
我睇左一集之後就默默咁放棄左

一星期一集都可以睇下
睇嗰陣都ok，但每次睇完都覺得其實今集做咗咩？
而家keep住睇都係想知個bb會唔會復活到

即like
haters一定好嬲嬲

應該已經收哂皮

都係律師打下官司咁

daisy
我仲以為bafta都係搞virtual添
咁jodie會唔會去

haters gonna hate

本來舊年開左套 our boys
but,yunno,中共 happened
放低左無繼續睇

我都係 睇之前完全0認識
想知現實中啲女人係咪唔會好似esty咁想逃離呢啲婚姻

好風騷

Perry mason 係唔係一季就會完一個故事？ 唔洗等下季？

呢套係講以巴衝突？
得罪講句
以色列同中共冇咩分別
大石壓死蟹咁壓榨Palestine

我覺得有但可能唔多
可能d女人由細到大個概念都係
幫老公生仔就係自己本份
要重建消失嘅600萬人口

竟然冇人講家姐贏左Bafta女主

Phoebe都喺佢隔離

Fargo Season 4 Teaser | 'Big Fish'

繼續coming soon

係啊,睇返資料係講2014 單野
我只係睇左pilot
主要係講下兩邊人既日常生活
入面都有unorthodox 果種保守教派
又講下以色列情報工作
最尾就係講果單野(幾個以仔捉左個巴仔)
-----------------------------------------------------------
以巴衝突....可能係世上最難搞問題之一.....
好多野要考慮,同埋以我個人political ideology黎講
呢個問題係好矛盾.....

蒲頭

原來你想睇日常
仲諗住如果未睇過叫你睇下american crime story oj果季 / alias grace
anne with an e好似都ok
& derry girls

unbelievable都好好睇
不過硬係覺得normal people有feel啲

就咁睇劇照已經成浸ahs味一掛佢個名即刻冇信心保證
ryan murphy自從去netflix有邊套紅得起

佢又真係幾似

咁真係冇癮
頒獎果下應該仲可能係預先知自己會拎之後扮驚喜講反應

yes,純講feel係np好d
不過自己比分會盡量考慮所有野
質素相近就睇邊個好feel d
例子:brba vs the wire
brba好d

諗起S2 lana banana
依家到佢迫害人

我又唔知點解冇留意timeframe呢個問題
後半啲劇情覺得仲精彩左
意大利果集 之後ep9 ep10 marianne & connell各自centric episode超好睇
臨尾一齊埋尾又埋得靚

unbelievable相對就各樣野係好穩陣平均
不過個人覺得np個感覺搶鏡啲

唔怕講埋 好細個果陣仲驚多一樣野
行過啲冷氣槽 (叫風槽位)會驚
因為睇得異形多 佢地成日喺果啲位衝出黎

未睇

打和啦兩父子
覺得可能會比老屎忽

冇睇好似幾hit下 似似地大熱

呢集憎到佢仆街

最尾都算有啲安慰
老婆應該會一齊返先

好cute呀佢地啲相

我已經睇左borrasca,諗緊睇返劇
定係繼續nosleep
呢個故,真係holy shit,omg!!
雖然劇情上唔算係咩新野or咩超級mindfuck...
但寫得堅好,great storytelling,鋪排,細節,伏筆
真係唔怪得mike flanagan搵佢幫手寫劇本
10/10 must read!

我最多都係少少畏高
無野隔住果種
屋企窗口望落去/纜車ok
露台/摩天輪

你個list都係偏心老屎忽

其實主要係唔鍾意d大隻講,平時吹到天花龍鳳
做野果陣靠唔住
你睇s2 炒果班"buzzfeed"撚,kendall話唔炒
但落到場,真係做到野,whereas.....
返工特別多呢D吹水怪,成日要我執手尾
感受好深

最鍾意邊個scene
我係,印第安cousin
話dom係hypocrite
中到應一應
跟住就心理醫生,同ex-wife

the outsider 係一季就講完一個故事定又係要等下一季?

有冇人有追umbrella academy s2
想知伏唔伏

我都會揀unbelievable 今朝先睇完
睇到Marie最後收到政府退番既個筆錢想講粗口

日常感覺輕鬆d嘛…
唔該哂你同miblue巴打既介紹，
聽完你兩個介紹已經又太多野睇 睇唔切

c字頭仲有無入動森

慢慢睇,無人催你
係咪姐係betty果種
鳩下鳩下,無主線,少少搞笑+drama,
輕鬆下又一集

律師:but we want them to acknowledge MORE

係真係要比會睇哂演技/拍成點/劇本/soundtrack/收尾收得靚唔靚etc
因為另外我覺得NP cinematography靚啲 + soundtrack又正啲
同埋睇np有喊 unbelievable就冇喊

S2 Lily Rabe最搶好奸好正
不過都係冇睇哂

係咪好似上面家姐咁一早開哂香檳

咁犀利冇野做就開黎睇
之前提過 ted the caver都幾好睇架
雖然唔係no sleep

屌 我都係有啲畏高
朗豪坊條電梯都有d腳軟

個list唔係全部代表我個人喜好

但roman有啲小聰明好似係
覺得S2中後尾開始想鋪佢成材

如果未睇過+懷念PWB可以試下crashing
雖然冇佢其他劇咁好睇 不過都算算地日常

有呀 呢排冇野做 日日都有玩咁滯
終於開始整靚緊條村
尋晚煙花好靚

其實呢D都係盡量分開計
例如drama 我鍾意td s1
teen drama - skins
comedy - yes,pm
如果要比高低
我都講唔出
係呢D濕鳩award 係要放埋一齊
watchmen...unorthodox 真係大欖都扯唔埋

通常都係記得個頭唔記得個尾
最有印象係個變態心理醫生
我真係以為佢係好人

諗住睇晒no sleep 系列先
只係通常睇開D業餘既寫故
見到個專業級,有d意外
依家出埋podcast
同埋佢個網有個part 5
唔知睇唔睇埋好....

呢個真係...上緊去真係唔敢亂郁
另轉頭望心諗:碌落去要碌幾耐先到底
但係搭落去又無乜野

way too many boomers
要D年輕有為既

已經唔記得左佢做乜鳩
要dl返s1-2 準備到時重溫

幾鐘意funeral之後鬧ray果part

Derry Girls正
夠晒日常同好笑
不過北愛爾蘭口音都幾難聽 口音係好笑嘅一部份

睇完Hanna開始睇the boys
而家睇到e04
覺得個節奏有啲慢
hanna集集都好緊張好想睇下一集
the boys睇完一集就想抖抖先

呢條友真係抵屌
係我一早打柒佢跟住走佬
以前D人教仔
諗起有個po,有個巴/絲
話細個老豆飲醉酒撕爛晒佢D功課掉去出面垃圾筒
跟住佢擔張椅仔邊喊邊執仲要痴返晒佢

係咪覺得個節奏好奇怪
特別係最後兩集
都唔知佢點剪

未睇晒
啱啱睇到發現個亞洲女仔，呢集好啲緊湊啲
可能係hughie唔靚仔睇落又老 搞到我冇咩興趣睇佢嗰part

佢都係大starlight兩年
都係廿幾
唔知點解個樣咁老
同simon pegg似兩兄弟多d

冇家人feel hughie呢個casting真係唔多掂
the 7嗰邊劇情係好睇嘅

係,seven係好睇d
boys負責搞笑

本身呢個角色係照simon pegg個樣畫
但佢依家太老,無得擔正
客串下都好,都做得幾濕鳩下
"you don't have it in you."

wow!thanks for the pep talk,dad.

開左新劇推介下英劇 得5集每集半粒鐘
之前bbc播左 最近hulu先上
好似都有啲遺珠feel幾好睇 見ok高分
睇左兩集都幾鬼dark

有啲teotfw x iktmit味再mix少少sheshe

又有好介紹
marked anyways

啱啱睇完how to sell drugs online fast
咁快又有新野推介

想再細分類?
不過大家都係mini series冇計
如果兩套都好睇既情況下係難比較啲

呢季都痴孖筋 睇睇下又係冇心機睇
又外星人又devil又怪物又serial killer

我懶 ..如果到時睇應該睇中字版算

唔敢郁x2望其他野分散注意想快啲到
有時啲商場條電梯架空左出去又係會覺得離離心+腳軟

不過雖然畏高
但如果話玩跳傘 又唔知點解有啲想試下

之前係咁比我已經有既diy一直都拎唔到新野 搞到我條村荒廢左而家先知佢更新左好多野 睇黎係時候再玩番

上年都有啲後生贏左

好似去傾生意
做左一陣人質
返黎之後個人成熟左

我都覺雖然最尾和解左
老左個人好似收左火 但改變唔到佢之前都係仆街

以前啲人教仔女係咪特別惡
細個都覺得老母好痴線

以為會幾搞笑
但睇左兩集都幾沉重

keep住搵啲野睇下
等新劇到

我都係佔7成都係舊diy海邊執同村民俾多數都係重覆
不過自從可以潛水都好左少少
同埋呢排又冇乜野追 出面又危險
反而仲專心左開始整條村整靚左少少有返d成功感

我條村都終於有隻雞喇

呢套都有d興趣
估唔到你開左

一齊睇睇左兩集其實幾sad下
不過一開應該好快會睇哂

我又睇下先
C打冇野睇可以睇Hanna
開咗就唔想停

恭喜家姐

睇完9-1-1 Lone Star
今次講Texas
幾好睇

in my skin個編劇黎緊係KE S4其中一個writer之一
hanna s1出果陣睇過一兩集
但覺得一般般所以停左

好恐怖

嚟緊 Teenage Bounty Hunters唔知好冇睇呢

又諗起KE writers room俾左膠屌太白
C打係bt睇定vpn?

Hanna可以上Netflix睇咗戲先
之後睇劇會更加投入
第3集開始多靚仔“老豆” 劇情開始緊湊

我都有睇到呢個預告
好似幾搞笑 會開黎睇下

睇到有啲sad
重睇多次euphoria 覺得好睇過第一次睇

dl左1080
睇完戲應該就會滿足唔洗再睇劇

本身諗住睇輕鬆睇/笑下+少少sad
一睇落 ...sad
每集雖然短短地但又好似發生左好多野咁 離奇地幾沉重

睇完戲會想睇後續
劇由戲嘅writer繼續做主創，質素有保證

專門睇埋d emotional,sad野
係咪有條癮
睇下D 輕鬆搞笑先得架嘛

不如試下私了小隊
返黎報告下有無伏

個設定已經heavy到爆
精神病老母+痴線老豆
細細個就慣咗講大話保護自己
睇完第一集灰到
高質推介

童年陰影真係記成世....

依家可能都係..
諗起之前果條黑警虐兒
話咩:就係你呢D人搞亂社會
終極痴撚線
D藍絲緊係衝出黎話:我地以前細個XXXX

都係唔記得
最尾咪tom食人隻雞
跟住成班人討論推邊個去死
yunno,kendall

雖然知道可以搭lift上去....
但每次都係電梯上去...

same,跳傘真係bucket list
過山車同跳樓機,都敢玩
係落果下辛苦d

懶不如聽podcast啦
內容豐富d,但可以邊聽邊做其他野
畫面感更強
我依家聽緊開頭
記唔記得dark s2,幾條友踩單車去河邊玩
same feel
但完事一定要去原PO睇討論...
單靠自己好難捉晒D細節

私了小隊
心諗乜諗野 原來係get even
呢個譯名唔知俾咩反應好
會睇

季季都係成堆野撈埋一碟
除左S6S7
不過都係龍頭蛇尾鳩黎
仲記得S7(cult)
一開始trump當選,兩條左膠係到喊
S6一開始(鬼屋)睇幾新鮮,睇睇下又...

其實BBC 好多呢d小品
都係佳作
特別貼地,入心,好過美國野

你都係用英文版?
我見到前幾日有人開po先知個名
用英文真係有好有唔好

用英文版
有咩唔好？

I may destroy u 呢

睇唔到私了小隊呢d膠名

除左呢套之外

sad people are usually good because they feel things more
可以令自己覺得sad既劇通常都特別好睇

唔多睇完全100%輕鬆搞笑劇
因為好少真心覺得好笑

佢老豆算唔算痴線應該係頹+廢 地底泥咁款
好心up女主角一個人孭起呢啲野咁都未崩潰
對外又keep住笑笑口 見到佢同兩個濕9 fd相處扮冇野就好攰

尋日lunch諗住食野一路睇
嘩心諗越睇越灰既
但又真係幾好睇

睇完套戲電影級 又saoirse又cate
返唔到轉頭睇劇即刻變downgrade版

總之老豆唔係正常人
要消化下先再睇下一集
堅強女照顧精神病老母hit中晒我

最近開始睇Girls
又幾好睇女主肥得嚟其實算靚女
雖然Marnie Jessa 靚好多

仲有未做一線嘅Adam Driver傻仔樣

記一世
細個唔一定打
有時間接攻擊仲陰毒 ..當場整爛你最鐘意嘅其中一隻公仔

冇野睇可以考慮下
又唔會downgrade嘅 劇入面每個角色都豐富好多，睇睇下就會拋開戲嘅印象
劇嘅老豆型超級多 Joel Kinnaman
最正係2季劇都做到戲嗰種緊湊嘅追趕同fighting scene

最hurt嘅都係情感攻擊

我都唔記得個deal係傾咩 好似搵資金定咩
之後roman執返條命返到黎好似話對家都係靠唔住定點
食雞笑死
blood sacrifice大家狗咬狗又係好撚好笑
個個開頭想叫gerri去死
之後roman保gerri叫shiv同tom一齊死
跟住greg罕有地攻擊roman

就係sad先要睇返D開心野中和下
你笑點都幾高喎

今晚要屌屌佢

過山車 跳樓機好chok
海盜船我都頂唔緊

但跳傘上好似自由啲
飛落黎個感覺好正咁
不過唯一係要比個人攬住一齊跳

HBO原來有套咁既野
is it modern 'sex and the city'?

好少打,但係聽果d難聽說話真係會好介懷
特別係果d,係背後講,以為你聽唔到
但其實聽到晒
唔知你有無試過比人打劫....
我試過,搶左銀包電話,
硬物打到頭破血流....
但呢單野無咩陰影
係有時同人嘈交(咩人都好)
都會記一陣,心理上,係嚴重好多

我記得係去土耳其
間酒店比人劫持
跟住捉左入房傾數

就係chok果下,離心有D怯

you can do it alone,but,chances are,you can only do it once.
好似著厚背心,兩個人都有少少距離

呢套嗰陣時有追，但睇極都唔明點解有咁多人讚
入面除咗Adam Driver冇一個角色討好

想睇adam driver
講多d?

英文屎丫嘛

S6係我難得睇哂全季覺得算幾好睇
後尾勁好笑

聽到剩返3集
你搵到中文睇都得
但記得
must read comments!

好似一開始係reality show,做做下發展成另一樣野
印象中最好係s2
最鍾意係s3
最on9係s8

快啲跟呀嫲走
agger要消化下睇完一集好似經歷左堆野咁 未睇ep3
次次女主見完呀媽都好hurt
我都覺得佢算好堅強

睇完呢套覺得iktmit thomas平時講野好nice

你如果鐘意睇佢可以開apple套for all mankind
佢好似係男主

不過講完難聽說話都可以叫冇隔夜仇

追開果啲劇全部都好少係笑劇
WWDITS / succession果隻笑啱我

睇咗幾集咋
Adam Driver又變態又仆街
不過好大隻
同埋已經講少少metoo同職場啲虛偽
全部角色都係唔討好
勁寫實

S2 finale 真係Tom唯一highpoint

Altered Carbon 呢?

同埋美版The Killing
男女主喺Hanna做敵人
Killing就係拍擋

屋企人鬧交係好多難聽野都up得出
成日講完都好後悔不過好多時大家都自動波隔一晚就冇乜事

嘩講起打劫
好記得有次中學雞放學 幾個女仔fd 5點幾一齊走
天都未黑 但學校出面係一條大直路 好少人
行到一半有兩三個男仔企喺度眼望望
跟住突然撲埋我地其中一條女度 搶左佢部電話 跟手9秒9跑走
之後條女仲好勇追佢 一路大叫搶野 最尾梗係追唔返
中途仲有人幫手追
我同另一個fd目擊住完全呆撚左日天化日竟然有人搶野
搶部濕鳩電話

咁撚仆街既
打劫仲要打人
你係咪有反抗傷唔傷

同roman一齊去果班有個呀叔嚇到panic attack發作

一個人跳中途已經暈左

wwdits 唔識分
succession係satire,dark,我都係傾向睇呢種
姐係,唔係話要好正能量,講大道理
反而係鍾意睇d低俗,最好係主角做d仆街狗閪野
無底線無下限,自我陶醉別人受罪
英式comedy好多都係呢種

係youtube睇左d adam片段
又真係幾好笑
佢又係做呢d脾氣古怪既癲佬
kylo

係掛
但你睇返s1
佢發現me too 文件果時,係想開記者會
結果比人shut down,到S2最後
咪又係要開

以前多,依家都無咩好嘈
最多政治,但係,我話唔想聽,唔會迫我聽,其實都唔會主動講呢d
公司有d撚屌成日講d弱智藍絲理論,心諗你仔女係屋企要聽你講呢d都幾慘

日光日白搶野
估唔到香港都有呢d,最多咪襯人多偷野
不過有721,831,都無咩係無可能
唔係想歧視..但,有d人呢,人衰真係有樣睇
眼超超真係無好野

要重溫了
但HDD無位,要清清d劇
有個位好深刻,s1 kendall害死左個侍應
logan帶佢去探果家人.....
kendall呢個錯,我都有少少接受唔到

潛水都想試下
仲有睇過果套戲:發夢王大冒險 - 去冰島

係但記得後尾啲特技唔差
成個idea劇中劇其實幾得意 sarah paulson個角色勁好笑
我最鐘意可能係S6

S1好似叫最正常
S3個theme我都鐘意 不過都係睇睇下唔知做咩
得S1同S6我係睇哂
其他冇了

Altered Carbon好似伏廢事提
The Killing好似唔錯 但後期聽講話爛左?

咁我可能要搵啲英劇comedy睇下

鍾意wwdits可以試吓睇Wellington Paranormal
因為係電影版嘅spinoff嚟，不過再粗糙同on9啲
wwdits電視版對比起嚟好polished

遲啲會睇Altered carbon

AC冇追雖然畫面好似幾好J
Killing淨係以前明珠睇過幾集

netflix未unsub可以睇
inbetweeners & peep show

s1都算...合格啦
後尾話,原來violet一早死左
仲有antichrist....

just fking great
so she got
the mom from precious

the dad from shameless

what a couple

The Boys Season 2 - Official Trailer | Amazon Prime Video

張poster

Ratched | Official Trailer | Netflix
September 18

真係好痴線 猖狂到所以我覺得好深刻
學生妹電話都搶真係折墮以前啲mk仔

好慘 ...咁轟烈
事後應該驗下傷丫嘛

印象中好似係個waiter搶軚架車先會衝落河

我又係最留意呢個位
直射心口都無事

有少少擔心個節奏
好似好多內容撈埋一齊咁
同埋佢之前放出黎果3分鐘都有d

原來係netflix,上次無留意
靠晒你啦肥XX

唔識游水
果套戲幾好睇

依家都有,可能細個無咩做出街多->見得多呢D人
依家少留意呢D
之前咪好似有段片,話咩大家姐牛丸
大西北又話斬人斬到去屯公....

係真係痴線,正常呢D睇d強國片段先有
咩atm撳錢,後面拎舊磚扑頭,搶完即上電單車走

有留意過呢套呢套啱啱出果陣睇過少少
但可能冷門冇人整中字

我已經覺得wwdits劇超越左套戲

伏黎s1反應都唔算好
出完s2轉哂人收埋皮

killing原來明珠播過真係唔知

其實無concussion應該無咩所謂
又唔覺入面有咩唔舒服,係出面傷口痛
入院無咩用,我試過跌斷手,骨折
咪又係比止痛藥你食(無咩用)
同埋打石膏,其實唔打好過打啦,
定住果個姿勢好唔舒服
搵條帶吊住仲好,入到去就係睇戲睇劇同瞓
我不如係屋企瞓,佢地夜晚關燈唔會關晒
骨科...又有D啊伯半夜係到慘叫
(救命啊...好痛啊..啊..啊...啊)
聽到咁淒涼...我都瞓唔到覺

有隻鹿定乜鳩衝出黎
黑心D講,撞死隻鹿hit and run 好過

呢套同bucket list一樣 ,都係60-70分左右only
唔算好鍾意 係覺得風景靚
比較鍾意有套叫朝聖之路
同埋神級 into the wild
reese witherspoon行山果套都OK

咁你跌左落海點算

之前有人提過
話明珠個名叫獨行殺姬

獨行殺姬係killing eve

淨係睇過into the wild
所以好少玩水

結論係waiter有份累死自己

扑頭可大可少 唔知自己有冇事
記唔記得之前新聞 大快活個呀嬸比人扑頭打完劫
繼續返工冇幾耐就死左

入醫院訓唔到我都覺明明入去療傷休養
但喺醫院休息仲慘過喺屋企十倍
個環境又嘈 又多人行黎行去 定時又有人黎搞你量血壓

老花

之前睇呢d鼓勵下自己去旅行
有套eat,pray,love..都幾無聊下

本身佢個心口好似爛左
係咪叫homelander射佢兩野幫個傷口埋口

其實唔係幾記得上季講到邊
總之

係咪記得呢幾樣就得

但係好似無救佢,顧住自己游返上岸

開左in the skin喇?

nope

係 到check野果陣就整醒你
我仲記得半夜有個男護士同同事吹水
佢話:公立係咁架啦 要服務去私家啦
又幾有道理....
我個感想都係,係香港千奇唔好有咩頭暈身㷫
要醫就死得

睇到後尾覺得最嘔心係個緊身衫人係tate
老母同個女都比佢食哂

netflix已經sub左好耐cut都懶
bookmarked

兩個刀槍不入,爭做大佬,一山不能藏二虎

homelander同butcher果邊你記得啦
係咁多啦

都係兩集,
啊媽鬧佢果到
真係第一時間諗起precious
都係爽手睇埋先

720p only
what's wrong with people

緊身衣撚唔記得左
可能睇得呢d av情節多,覺得無乜野
最搞笑個老公,同個maid...
what a GILF
老公最尾點都唔記得左

以前有人介紹
[netflix & channel 4] 有無人有睇英劇peep show

依家咁玩都唔知幾時先去到旅行

記得佢好似有再潛落去搵佢
但fail左

住私家都係訓唔到

期待新女
thanks
同埋S2 promo/trailer maeve都出好少poster又細粒
屌 肯定好少戲份罷睇

陣間開ep3先
ep2條痴線佬好撚仆街打比佢

有1080喎

真係av情節
最尾好似係咪成班人變哂鬼住喺度
同埋諗起S1有kate mara

peep show編劇班底就係succession班底
開黎睇下先原來netflix有

但依家呢個時勢
洗呢d錢,是否不智
我都有d後悔砌左部機
買部mac隨時拎埋走

其實都係呢個位有d over左
佢其他行為我覺得無乜野

最怕分贓唔勻
咁多人,一陣講晒the boys
7 剩係講homelander->stormfront

沉默的羔羊

本身想講E3劇情,原來未睇晒
我係有d好奇,點解...d人好似好toxic咁
嗱,D大人,父母唔洗講啦,
鋪頭啊婆...(雖然都明,可能真係好多人偷野)
姬老師(雖然都明,可能好大壓力)
細路又係,果條ASBO(priest)
wtf's wrong with ppl
痴撚線小鎮
定係文化唔同咋

無人做種呢

有咩
佢依家又好似無咩聲氣咁

之前連英字都唔齊，唔好話中字
NZ劇係冷門啲㗎喇，如果唔係有FotC同Taika彈咗出嚟
我應該識少好多嘢

我都睇左一集
好sad呀佢阿媽一野掉走枝汽水果度
有精神病嘅家人真係身心疲累
仲要返學繼續同d同學嘻嘻哈哈
雙面人生活

呢度開始追唔切post

其實根本就係shameless
痴線老母+仆街老豆
唯一silver lining就係做獨女
唔洗湊幾個細佬妹
生仔真係要考牌

已經睇晒80/100

追po好晒時間
直接最尾果頁睇幾個就算

今日唔知聽日事
有咩想做做左先

果集好正
行返去沖涼 跳舞
第朝訓醒 想係發夢但真係發生過

套野都幾heavy吓
諗住慢慢睇消化吓

睇頭同尾果幾頁
中間全部飛

睇怕都係咁starlight有得痴the boys應該都ok多戲份
但 ...麻麻地想睇班boys

我頭先睇埋ep4 爭ep5未睇
omg ep3 ep4睇完跌落谷底

8.x gb果個ok呀, dl左粒幾鐘就dl完

grandma’s in denial

老豆........
有請Adam driver:everyday I wake up and I hope you are dead!

我見到,4 seeders....
遲d慢慢dl返收藏下

唔肯打compound V邊夠做
平時超人果d唔殺人係因為佢係好人
Seven呢d一隻手指捽死你

果d‘一人一個xxxxxx’先好追

又唔算既
都司空見慣架啦

食早餐個虛心樣
佢返落去好似係搵自己個銀包...

有但唔算好多戲份
佢生仔呀嘛但黎緊FX應該有套劇休佢做女主角
原本話今年播

講起英字我諗我果陣停左冇睇應該係因為連英字都冇

一牽涉到父母嘅悲慘故事就

跟手又保護返個女隔一排又屌到佢飛起
最sad真係扮冇事 冇人同佢分擔到
佢亦都唔會同其他人提起

拿拿臨睇埋個finale
感動咗鐘意埋佢果兩個fd
咁樣完法冇理由冇S2掛

繼number one boy之後
介紹返
best girl

睇左兩集 其實都幾dark下
Beth自小就開始講大話美化自己 慢慢變左連同fd一齊都要講大話呃佢哋 冇人傾訴下真係幾大壓力下 一個痴線一個醉酒佬
佢寫嗰幾句poem真係幾到肉下 writer有功力

rooney 又係

父母真係...唔好彩就最大豬隊友
學下美國年輕人
hitchhike and gtfo of town

幾鍾意佢個性格

紙

2meirl4meirl material

rooney又係咩?

好慘個poppy做乜撚野 食屎啦
beth真係幾樂天
次次應該崩潰但又好似天跌落黎當被冚

不過老實講 除非佢地屋企果區同學校/佢班fd隔好遠
如果唔係 佢老母以前住屋企走落街班街坊應該個個都知佢老母有病
無理由學校冇人知

beth呢兩個fd都唔差其實我覺得可以同佢地講都唔怕

我都想好似佢咁,做人唔好咁執著
遇到D閪野,轉個頭無左件事

可以9up
其實係講唔講都無分別,講左個情況唔會有改變
無意思

好似話大肚
見到你就岩
想話twin peaks 睇到
仲要頂多3集and a movie

accurate?

Said it before and I'll say it again
She's a CUNT

原來個導演拍過幾集TEOTFW 唔怪得個tone有少少似

X2想好似佢咁打不死
不過現實如果好似佢收埋得咁勁 個人應該爆左好耐

如果有S2 咁發展落去我頂唔順佢再更加慘
講左起碼我覺得兩個fd應該會體諒下佢
分擔聽下佢訴苦都好過冇 ...
不過beth驚比人笑比人歧視

unorthodox同in my skin兩套都好想有S2好吊癮

哦 原來講大肚
睇完S2就捱完喇(雖然唔知你睇S3會係咩感想)

張圖邊度搵? 冇見過好似fake fake地
淨係見過S1S2果張

Ep4定3 我以為佢老豆要車死佢媽
雖然親生 但自己啊媽咁既情況佢都無怨咁照顧
呢種人再惡劣環境生活都捱得過⋯

Beth有咩都慣左自己一個撐 雖然兩個朋友係真心 講左出黎比佢地知都唔會點 但佢應該慣左唔講 自己收埋

睇到第四集
好似睇緊人間悲劇咁

其實每日咁樣為阿媽提心吊膽
分身不暇 仲要事後諗藉口呃d friend佢去左邊
真係好難撐

Worse still 仲要俾Poppy飛
未快樂過已失戀
屌其實Poppy諗定自己直定攣先好出擊啦
等人沉哂船就黎拋棄人
睇到我

我地好似BT多

其實我都明
有d人真係唔慣同朋友分享家事
寧願自己死頂諗辦法
家醜不出外傳咁

自己都有啲似beth咁 有時會講大話令自己睇落幸福啲所以我明佢 都係想保護自己 好sad

就算可能唔係美化左
都唔想俾人知原來自己屋企係咁

咁都比你發現到
FF場景諗起fleabag同另一套英劇

證明佢有前途如果係我一定唔選
又多D野上身

佢:
me:

學marianne讀U著草
千奇唔好返屋企

就咁google,本身係想睇返s2
想睇下可唔可以直接跳finale
係唔可以既
E1-E9 好睇, 跳到17就,對單case無咩興趣

可能廿幾年後,佢拍劇有進步到呢....

Seeing as season 3 was both aesthetically perfect, and near incomprehensible

season 2 finale

The Undoing: Official Teaser | HBO
October 25

Your Honor (2020) Official Teaser | Bryan Cranston SHOWTIME Series

9月4有戲睇

i'm thinking of ending things | a film by Charlie Kaufman | Official Trailer | Netflix

From Academy Award winner Charlie Kaufman (Eternal Sunshine of the Spotless Mind) and based on Iain Reid’s acclaimed novel.

Despite second thoughts about their relationship, a young woman (Jessie Buckley) takes a road trip with her new boyfriend (Jesse Plemons) to his family farm. Trapped at the farm during a snowstorm with Jake’s mother (Toni Collette) and father (David Thewlis), the young woman begins to question the nature of everything she knew or understood about her boyfriend, herself, and the world.

S3怪雞得黎其實係解得通好勁
睇完每集重點係追返reddit每集個post

咁好似流流地
S3可能係全綠，某幾集係超級綠

睇返wiki S2得ep1,2,7同最尾果集係david lynch拍
但S3係每集都係佢拍 ...同埋劇本都係有佢份+另一個tp主力
S3正好多

連續18集international assassin
leftovers 都未解得通,又黎

姐係佢留低d蘇州屎比人地
跟住接手條友決定解決單case
玩柒左最尾搵佢返黎拍返集玩mindfuck鋪s3
計埋s1,佢自己果d都唔算好好

好似因為原本佢唔想reveal laura killer係邊個
但電視台想
結果S2開頭冇耐就拍左係邊個殺
之後佢可能冇乜癮就走左一排 fianle先返黎

但幾十年後拍S3應該比好大自由度佢
所以好多random痴線野

S3啲event有時好無厘頭
但砌返埋成個故仔又真係郁緊冇睇過咁怪既劇
S3E8
睇完覺得international assassin完全冇佢咁癲

佢寫野有天份
好似想寫小說

幾鐘意呢啲quick cutfleabag成日用
望鏡頭又係有fleabag energy

又未至於IKTMIT咁連環悲劇
但呢套(雖然都幾連環不幸)感覺再貼地啲
身邊冇大人幫到手 仲要靠佢去探訪 去帶老母入院
有咩事就係聯絡佢
好憎學校班老師成日以為佢放飛機

poppy單野睇到我戥佢好hurt
kiss果下原本我以為係ff
條poppy正臭西黎

睇返原來S1-2係ABC出
再睇下近年呢個台出既劇....
咁又唔同講法喎
咁計又真係高質既

可能收費台多d錢比佢玩
搞掂左fwwm
唔怪得donna要recast,搞d咁既野...

I'mma start s3

其實記唔記得有套legion...
前排見有片做分析
睇左個ending
最搞笑,講果條友,講講下原來佢都唔知套野想點
究竟有無癲佬知咩事...

我都係 嚇親
一路睇果part好怕佢阿媽有咩事beth唔知點面對
仲有果兩個miss其實都應該ok
如果比佢地知真相 就肯定唔會成日串佢

賣甩左d豬隊友先有前途

成日整d ff位嚇鳩人

所以話,
先係boss moment

or we get to see' 500 days of summer'

poppy got a phat ass tho
I forgive her

一睇就知個老豆係chicken shit
得個講字,無咩好怕
都話同frank一樣
只能享受debbie's soapsock treatment
真係郁手,比人打到無得還手

‘Lovecraft Country’ Review: A Nightmare on Main Street

.
.
Lovecraft Country lands in a specific time and place for both, but in a way that feels universal as much as it feels scary. It’s one of the best shows HBO has made in a long, long time.

神劇 is coming
finally some good fucking food

個PE miss好鬼好戲
呢套劇最強配角

我自己鍾意呢套多過IKTMIT
可能relate到個故事多d
最慘係仲有個仆街老豆
幫唔到手不突止
仲要成日搞破壞
阿媽好番少少又迫癲番人

臭西Poppy輸左都要拿番紮沙
話其實做deputy仲好

又係專家reviews

derry girls 肥修女

冇睇過Derry Girls
PE miss好有喜感

現實都好多poppy呢種女仔 直 但啲行為會令啲攣誤會
Beth話自己唔係但又比poppy吸引到

但poppy係仆街既

showtimeS3好似拍左都好耐下鏡頭後同lynch講過數
中途仲疑似傾唔掂數 爭啲拍唔成
其實david lynch呢啲級數 應該比哂啲錢佢玩算啦TP個招牌咁出名

donna真人幕後好大牌好麻煩當年同cooper現實拍拖
原本cooper同aurdrey有感情線
但佢唔抵得audrey紅過佢 之後出口術搞到劇情改左
audrey劇情膠化 配左另一條仔

可能因為咁套戲都飛撚左佢 recast另一個

咁屈希望快啲完劇荒

記得
但S2睇睇下就停左冇睇

吊頸閃過果下:

beth咁快recover到真係好

好難講 癲起上黎
果下火遮眼 老母好危險同埋beth同佢硬碰
我成日都覺得beth將會比佢打

學你地話齋 見到beth啲劇情都有代入感
短短5集 竟然咁快都即刻覺得投入咗
老豆如果唔喺度會好好多
佢呀嫲都太縱自己個仔 成日隻眼開隻眼閉

做deputy仲要成日見到佢篤眼篤鼻
遲早實比佢害

好多好評all aboard the hype train

吓係佢黎?!

beth肯定係sheshe不過佢廢事認
成日跟住poppy個肥妹仔應該都係咁比佢收左做兵

估唔到咁多review都吹奏得咁勁
仲以為會一般
即刻期待咗

唔知佢係廢事認定自己都摸索緊
因為我覺得佢都係敢做敢認既人 唔會係都話唔係
但我睇都認定佢係
s2黎緊唔知同個護士有無野睇下探老母順便探埋護士

係唔可以比學校扔佢屎個個同學知 不過真小人好過 poppy 呢啲

佢老母都唔錯啊 癲得黎真係幾惹人憐愛 都幾好戲

睇預告覺得幾正

in my skin睇到第3集
呢集PE miss好好笑
見到你哋好多討論...驚劇透都係睇晒先上水

老豆咁廢某程度都係阿嫲太縱佢啦
Ep4擺明帶個老母唔知去左邊啦
搵左成日都搵唔到
仲要話唔使報警

Beth應該本身覺得自己唔係
但係俾Poppy啟發左佢變攣

Poppy: Hey babe

我以為我已經係睇得最慢果個

好壓抑要慢慢睇
第2集以為阿媽真係死咗 嗰陣仲心諗死咗咪好囉唔洗擔驚受怕
睇埋第3集見到beth咁愛阿媽心情又好複雜

屌 有畫面
< 用得好好

早兩日仲睇左9仰大名既 blue is the warmest colour
睇完諗番起你地講啲場面佢地唔想拍？都好難怪，尺度都幾大

maybe you should

睇返d資料,twin peaks係對現代美劇有好大影響
依家係好難睇得出,唔知你有無睇過希治閣d戲
我覺得一般....例如psycho(1960)
好似話浴室果場戲嚇到D女人唔敢沖涼
依家睇覺得無咩料到,果條癲佬應該好深入人心
又係對依家好大影響

原來有呢d八卦野,我係好似聽過...
其實係audrey同cooper拍拖(真人)
跟住唔知咩原因,要cooper同第2條女有感情線(劇)
同埋話lynch係唔鍾意annie blackburn...
我心諗,你條老淫蟲, 都唔知係咪
但係呢個donna本身又唔似係咩好出名既人
shelly同audrey依家仲有拍野,佢都唔知去左邊

真係興奮左下
fleabag's long lost sister

如果佢係暴力傾向,細個一早郁左佢
"癲起上黎"呢個情況唔可能十幾年黎都無
都無理由等佢依家有戰鬥力先黎料
係老母傻下傻下先比佢恰到

are we all miserable pricks?

等你地食左先
我大把野睇

唔係
想話個角色定位似姐
個樣都差好遠喎

明明係重色輕友,同人講老豆割傷隻手
明明係對人有意思,同人講玩下
明明係老母有事,同老師講唔舒服唔去考試
睇唔出點樣敢做敢認
咁多野可以瞞,性取向反而唔得?都唔知咩logic

可能我用字錯左
應該係話我覺得佢有膽 唔會唔敢認自己既性取向先岩
屋企既野對朋友老師都已經開左頭(大話)屋企事要兼顧好多方面 自己既性取向係佢個人既事 仲係開始 佢可以講真話/承認

大話 講左一個 想唔爆 就要講另一個去蓋
慣到乜都可能講左假話先

有樣野其實比較明顯,好似你咁講
例如,性取向,重色輕友呢D係個人問題
咁我地睇佢大話接大話,過程中係傷害左自己/其他人
好似朋友個me too(即使唔完全係佢既責任)
就算明顯到,gay bff睇得出係bullshit,仲要繼續講落去(病態)
come clean之後->係朋友支持下選head girl
結果你都知
依家finale就係迫佢解決下一個level既問題

想睇爆哂個陣

好期待呢套

The Third Day: Official Trailer | HBO
premieres September 14

if you know,you know

後尾有訪問話果3個sex scene太長
仲要真軍上陣有d不滿

另外都有話,係表達3個唔同既意思
代表佢地關係既3個階段
細節無咩印象,2014年果陣睇
聽返I follow rivers會記得d劇情tho

同埋好期待gus嘅戲份

same
mandalorian too

哦
個miss都算好脾氣咁都忍得住冇打9個仆街仔priest

咩準則有時一同你講啲劇就即刻開

呢排已經冇乜新野
呢套睇個勢係big hit 仲要有horror元素
都唔一齊開始追

覺得好多人暗地裡睇佢都會有啲同感

細個打過beth冇同我地講姐

下一秒見佢仲坐喺度幾失望
呢套有啲潛力行到fleabag路線
又係咁短 但又係可以睇到你emotional roller coaster
唔錯

打份工姐
彩你都傻
我讀中學果陣都有呢D人
最多咪停佢課

一睇就知10eps 60mins
best I can do is 6eps 30mins

twin peaks對影視甚至好多game都好大啟發
以前成日睇睇下d野都話係比tp inspire
加埋佢又出S3 所以的起心肝開黎睇

audrey同cooper真人拍拖應該唔係掛
真相應該係donna同cooper現實拍拖
donna唔抵得audrey有得同cooper感情線
之後比壓力幕後 搞到cooper真係打完場話覺得cooper唔應該同audrey有感情線因為audrey太後生 感覺唔襯
但結果竟然係搵個仲後生過audrey既heather graham

sherilyn fenn自己講
donna真係麻撚煩原本S2就算麻麻
我都好期待有得腸cooper同audrey會一齊
仆佢個街 搞到人冇得睇屌 以前啲cast影響力咁大架咩

it was a silly thing that Audrey Horne and Agent Dale Cooper didn’t stay together, because that’s what should’ve happened. It happened organically, without anyone making a plan for it to happen. But they had to stop it because… [Takes a deep breath.] People got mad and jealous and… it was just stupid. Ugh.

AVC: People on the show got mad and jealous about the characters staying together?

SF: Yes! I… I’m bad. I’m not supposed to say it. But David knows I tell what happens, and what happened was that Lara [Flynn Boyle] was dating Kyle [MacLachlan], and she was mad that my character was getting more attention, so then Kyle started saying that his character shouldn’t be with my character because it doesn’t look good, ’cause I’m too young. Literally, because of that, they brought in Heather Graham—who’s younger than I am—for him and Billy Zane for me. I was not happy about it. It was stupid.

S2就係不停flashback家庭暴力

shameless就係
可惜對牛彈琴

thanks babe (有聲)

係donna+cooper
我睇返wiki係
唔知點解會記錯真係想像唔到佢地一齊
其實我覺得唔應該一齊,點解一定要搵條女比佢呢....
更on9 係搵第2條女比佢,靚女都係咁話
其他人無女都好地地,你睇andy+lucy,又係

個個都話sad要多啲時間消化 要慢慢睇
但轉頭個個都睇得咁快我都快手睇埋
不過其實咁短真係眨下眼就睇完

我都有一秒以為真係死左
覺得佢其實好proud of自己係阿媽個女好鐘意阿媽

睇埋第四集啦
老豆先係真痴線
揸車係崖邊真係好驚
套劇將啲危險嘅情緒拍得好好

1080p已收藏
睇落舒服好多

果下都有d意外
聽完果d說話
轉頭又急住去搵佢

I suggest that you read "Love Movies" at your convenience.

見到jordan peele掛名驚係伏
好彩主力個編劇有料到

最尾仲唔信個仔做得出呢啲野
想衝架車落山

但佢同poppy未有交集之前已經成日偷望佢
可能暗戀左一排

嗌訓導主任

最多咪50mins左右
唔洗扮清高
我就唔信你唔睇長劇明明不嬲都有睇開
淨係睇30mins唔洗學人睇劇啦

諗起euphoria出果陣
見到drake個名成班人接龍派膠
跟住你彈出黎話只係做producer

我都唔信佢會炒車....
你緊係無見識過d大隻講
愈廢既人吹得愈勁

咁2選1緊係揀短果套

如果套劇冇S2 ........

但audrey同cooper幾有火花
audrey又鐘意佢
S2有個位好似鋪audrey有興趣做fbi agent
但之後冇再講落去

老母好慘
見佢係咁叫佢飲酒已經不安

之前都係一時衝動先話唔理佢
佢都知老母平時講呢d說話唔係有心
一聽到佢出事緊係驚

drake又唔同既 唔關編劇事
但平時有親jordan peele個名我都覺得.. ...
今次lovecraft country打破魔咒期待下個禮拜一

唔衝落山都驚撞死佢

新劇 又唔係一起步已經有前幾季要追返果啲
我覺得如果兩套都係未睇過 又係全新劇
咁60mins同短劇都冇分別
只會揀高質果套

咁就睇下反應先
同埋睇緊果D劇至少埋左季尾先開新

人地有得用果D咩防狼噴霧,電槍(如果你唔夠佢打)
only the best treatment for dad
係香港咁on9唔比用呢d

低級幽默?
我從來唔睇果類片
係obama果條囉,但唔覺好笑

（求救）有無人自細比父母精神虐待？

無咩所謂我依家就咁睇S3佢都唔係用返之前D野
係....完全唔同既野
琴日一口氣睇左5集,完全唔知做乜鳩
都係忍唔住睇左幾條片睇下咩事
大概分到邊條線係做咩,同埋套劇可能想表達d咩
我係心諗:唔理得劇唔劇透,如果睇極都唔明,真係玩死自己

咁你會點?
unsub hulu?
但認真,真係有D擔心
睇imdb,演員ig都無咩反應
危危地.....

呢排睇緊how to get away with murder season 1
好正 勁好睇

半個世紀冇入黎..C字頭仲係咪度

呢套野季季都差唔多
睇到S3就棄左了

Condor間碟動作鬥智鬥謀
主角同斯諾登一樣係分析師

嗰陣啱啱出睇過s1一次 我記得睇得好辛苦見呢排好多人吹奏返呢套 係咪應該重睇下

點解辛苦？
睇啦 4,5集開始就好好睇

Doom Patrol now tv自選HBO有得睇
有冇人睇過？

快啲開
Dc劇最好睇嘅一套

太耐唔記得 所以先唔知重唔重睇好

the boys 預訂左第3季

希望頂盡5季就夠

咁快

amazon 片庫唔夠
難得遇到套有話題
應該對se2都好有信心
同埋都肯扔錢去拍

Season 2 麻麻

睇過果班人個個都講到好正
連平時個奄尖critic都話好好睇應該係今年top 10之一
有咩睇緊除左TP之外

純粹覺得jordan peele有啲overrated
同埋之前掛親名果啲劇都係伏咁滯
好彩今次應該唔係

所以好多人話睇完S1S2都唔算好睇得明S3
不過叫好過冇 同起碼知啲角色係邊個/有咩歷史

S3怪雞得黎好想知黎緊發生咩事
因為真係估唔到同時又有種好勁既吸引力
總之主線都係個長髮佬bob S2尾開始搶左cooper個身體
由black lodge走左去人間 (依家見到果個evil cooper)
真cooper困左喺black lodge，之後black lodge班友叫佢去人間拎返自己個身，要bob落返黎black lodge

原本真cooper一上人間應該係入返自己個身
但evil cooper繼續霸住，搵左個dougie做替死鬼
搞到cooper入左dougie個身 弱智左咁款
所以你見有人想暗殺dougie就係bob安排
知真cooper入左dougie度 一出黎就諗住殺左佢
但cooper冥冥中逢凶化吉咁

冇S2就當見唔到poppy
之後完

套劇其實係bbc
我都覺得好似冇S2咁
但唔知bbc啲劇通常興隔幾耐先宣佈renew

可能姦情多左

dougie jones條線真係好撚痴線
依家最鍾意呢條
一開始又叫雞又賭錢,搞搞下
naomi watts 都出埋黎
最好笑係,次次人地講野,佢就重覆最尾果隻字
明明傻下傻下咁,人地又當無事喎,好似好正常咁
呢個我睇左少少劇透,佢話good cooper
係dougie個身入面,要適應下先恢復到(佢講埋邊集正常返)
暗殺果到都睇左,見到佢D本能反應就知咩事
其他線....有D真係唔知做緊咩
例如evil cooper果邊,成班鬼出晒黎
跟住又搞個核爆,又黑白片又默劇
前面又係,Red room有棵"怪樹"
cooper又係到彈出彈入
睇到我....
其實我諗有d scene係預左睇唔明
可能係純粹欣賞下art???
但我睇youtube有D人又解到下
套用返係現今美國社會又有意思

夾硬happy ending
bbc係好難捉摸
有d劇好似無咩人睇但又出到幾季

line of duty
無啦,唔係好得閒...

召喚同床蝨戰鬥緊嘅巴絲

屌啊

Season 3開始好爛，好少棄劇但我棄左

finally
fargo: you guys are in a crisis, i'm on my way

係 套野得頭2季好睇

e排睇番once upon a time

咁大獲

如果冇佢 就咁跳舞end都可以接受完左
同埋就算有得renew都好似隔好耐先有新一季
打定輸數

live果陣有班人睇dougie睇到唔耐煩
集集都期待想佢快d醒覺變返cooper
但其實佢條線幾鬼搞笑 賭場兩兄弟加埋佢好正
同埋candie果3條女又係好鐘意睇佢地呢班人
naomi watts又係好笑S3超多人客串

EP8係講緊邪惡起源

red room果棵樹係S1S2個跳舞侏儒(the arm)
果條友同幕後不和 所以S3將佢個角色變左棵樹就算鳩數
the arm其實係S1定S2出過場個獨臂佬隻手

唔明但睇睇下 加埋其他人解釋又好似make sense返咁

瞓一兩個鐘就痕醒
好撚燥底
我終於明點解有D鬼佬嬲到要燒屋

至少一年
睇短劇最慘就係睇少少就要等好耐先有得再睇
本身有兩三季先睇就好d

candie好似女版dougie
又係唔知做乜鳩

依家聽佢咁講,又好似幾合理
有諗過,其實會唔會每集睇左分析先
睇果陣就舒服好多

有時有D位,好似有D頭緒
但又講唔出係咩事

姐係好似twin peaks d 後代
個個都好似鳩鳩地咁
唔通有咩curse

果陣有個theory話candie係laura轉世
因為一開頭laura彈走左 啲人估佢好似cooper咁變dougie
佢就入左candie度
我仲信左8成

candie睇落就會覺得佢好趣緻鳩鳩下好cute
佢係我S3最鐘意既角色之一出親場就好搶
ep10佢笑到我仆街

我當時睇完一集先會返去追post (一定會追reddit每集既post)
覺得幾好 冇乜問題
不過依家重睇又會係另一番風味
其實都算係冇絕對答案個個解讀唔同
佢地生啲仔女都係冇出息
shelly ..audrey

ep8個核爆打開左個gate
連接左班lodge spirits同tp個世界
laura係white lodge/giant派落黎制衡bob/班evil spirits

英劇真係又短又少
出得又慢

睇左你上面個post都feel到好慘
諗住自己買粉定點
如果搞唔掂就滅蟲公司搞搞好喎

月尾先再開拍唔敢期待住
驚到時又停
唔想再有假希望

冇可能改完期都fail咁柒
一定播到

依家睇到cherry pie + 30m check
諗住睇晒再一次過睇返分析
當追故唔係講笑,saved低篇超長既文....
有條youtube片又講成粒幾鐘,兩倍速聽都搞唔掂
唔知邊到睇話,當佢係一套18粒鐘既戲
你睇mulholland dr,都係兩粒鐘,分5定6 part
睇完每集想講咩,仲要睇埋成套野想講咩

我都有D奇怪,點解果集最尾係giant出黎
其實有無諗過,成個故事,應該今季獨立睇
定係計埋S1-2,佢話今季唔當係S3
仲有,每集最後D歌...會唔會又有咩意思
我覺得係有

好似無咩電視台又無咩演員
你睇英劇黎黎去去都係果班人

我就係睇入面果個話做過滅蟲公司,
跟佢買左支野,周圍噴左兩次,
呢兩晚都無咬過
第一晚手腳有搽白花油
第2晚無, 但都係冷氣開到好勁
坐係到都要著褸,
但好似未完事,琴晚見到電掣位又有一隻狗閪
拆開黎睇又無野喎,好似搵唔到個巢
呢D仆街...你未中過真係唔知有幾恐怖
真係有陰影,瞓落張床開始久唔久望下腳果D位
疑似有痕又要開電筒睇,真係比佢搞到人都癲
最仆街係,追PO D人話之後佢地係有可能再黎過....
只要有門口入同有食物,佢地就有可能出現,屋企幾整淨都無用...
一定要殺死晒班仆街

係咪呢度好正呢幕

之前佢地叫candie出去嗌人入黎，望住cam見到candie喺出面係咁吹水
之後話what the fuck果幕笑到我個肥佬啲喜劇timing好撚正

我始終覺得每睇完一集就追返果集既reddit就最方便
又唔會劇透左之後啲野 但又可以明左啱啱睇完果集
如果一口氣睇哂劇先返去追post 反而睇劇途中仲迷茫
同埋個finale太爆 睇完成套劇可能會集中左睇finale解讀

lynch自己都好似有話呢套係18粒鐘既戲
佢係當戲咁拍
giant果度其實好似係white lodge 同black lodge相反
一定係計埋既，連住落不過style就同S1S2好唔同
最尾啲歌又真係冇諗過 第一次見套劇每集咁樣收尾
印象中好似有集ending credits係有條友掃地掃到完場

淨係知BBC拆開幾個台咁 1 2 3 4 5同channel 4
不過都係覺得英劇拍小品/喜劇有時有高質野
但純drama/大製作都係美劇果邊精彩啲

其實一開始點解會有
係隔離屋走入黎定買左新傢俬

就咁睇字我都好明呀
啲粉就咁撒落地就得? 以前好似要放哂煙霧彈咁炸一次間屋

就係呢到
肥佬同拍擋係咁講發夢,拍擋頂唔撚順
又真係幾WTF,之前candie係到拍烏蠅(Brba style)
真係拍撚到佢 塊面依家又無事

就咁追我又覺得無乜野,反正佢d scene都係慢慢黎
入晒腦好易記返,好似bobby一家人係RR傾計
出面有人開槍.... nadine睇片話要剷走D屎
audrey同老公... 全部都記得,係唔完全明佢想代達D咩
抽象派
white lodge我有睇wiki
好似話有D歌,歌詞係對應返果集某個位
純音樂果D我就無辦法諗啦

大製作,epic->美劇
小人物小故事->英劇

咩都無買過,毒撚邊有野買
話黎就黎,係咁岩係床尾見到隻野
google搵圖先知咩事
第一次見到佢真係起晒雞皮
蚊同佢比真係碎料,咬完查少少白花油已經無事
呢班仆街,痕幾倍,最痴線係D口水有麻醉成份
等你痕果陣,佢地已經走左佬
成間房反轉晒都無巢.....究竟咩事
D空櫃都睇晒,係得D蜘蛛仔+網,我無噴佢地,聽講係天敵,幫下手都好

無買果D野,佢話,只係用果種藥噴就得,話D人自己搞唔掂
搵滅蟲公司,佢地上門都係噴呢隻,最多蒸一蒸
我上網買左支熱風槍,過幾日到左我又要周圍吹下
幾百度熱力屌落去屌死晒班仆街

重點係,出街小心d唔好亂坐,會痴上身,同埋去旅行...
見到youtube好多係酒店,hostel中招帶返屋企
有個痴線到咬到塊面都有幾忽

係咪呢個禮拜先係真冰河期緊
完左in my skin好似大家都潛潛地得我同m巴chat room
等緊禮拜一

lovecraft
the boys
the third day
we are who we are
fargo
ryan murphy果套觀望
9月都算正常返

原來amc 10月頭有套新劇 類似bm
集集都唔同故仔 shiv有份拍

其他觀望
肥XX又唔介紹D netflix猛料

等緊星期五appltv ted lasso

拍傷佢之後喊到仆街仲沮喪到天黑

一提返起全部都好wtf
仲有好多其他 但後段入正題佢返twin peaks之後仲精彩
會睇到感動左
audrey係S3全部人入面差唔多最慘等你睇完再講

依家又睇返evil cooper出現
終於有套睇得順眼既劇with twins情節
sorry orphan black
no longer loyal

都冇嘢睇呢排！又冇乜news咁
冇野睇到連台劇都開嚟睇，有fd話想見你好睇

終於睇完in my skin
好想有s2
可以慢慢追返po啦

伏味濃嘅私了小隊(get even)的確係伏
唔洗晒時間睇

你有netflix既話
係唔存在'無野睇'呢個問題

1套睇幾日

召喚成功
但我都係想睇落去
點伏法

雖然伏我都係睇晒
伏在佢係英劇但好有Netflix味
劇情兒戲唔合理，經常過份簡單化事情
4個主角得一個靚，但其他3個都好多人溝
靚女嗰個條sheshe線又冇乜鋪排，後期突然就錫咗
相比之下Warrior Nun高質好多

懶bt所以係線上睇
點知睇開個網冇結局嗰集
等咗2日先搵到另一個網有得睇
中間去咗睇get even同the boys

等睇bounty hunter

咁依家the boys有咩感想
係咪覺得比樓豬昆撚左
全季sheshe就係咀果一下

如果附近鄰居惹到走入黎都有機
check下張床同床褥
祝你成功呢兩晚冇事係好開始
如果長期係咁應該會癲到換過哂啲傢俬 清空間屋

係 我都有聽過去旅行
多數酒店房用地毯都會覺得有d毛管動
唔會住太cheap既酒店

冇昆到 我睇前已經知sheshe係得嗰下
後半part好睇過前半，節奏正常返
估唔到超級恐怖分子係homelander整出黎
一路以為係間公司做

the third day睇落咁正都觀望
po完trailer竟然冇人有反應
fargo又係必睇

amazon套utopia好似聽聞都係9月

呢套好似係comedy?

報告返 終於睇完dark s3

evil cooper
所以其實覺得S3好睇過S1S2好多
就算睇過幾多劇
呢個s3真係like nothing else on television

終於join左Netflix

一齊等星期一
去到9月開始每個禮拜都有幾套

以為你睇完潛左

有netflix但都懶得開黎睇

呢套我check黎緊有咩睇都見到
原來係oitnb/glow班底
星期5就播但完全未有review睇係咪伏到review都廢事提早放

嘩 咁講野
分分鐘maeve s2死q埋咁少promo

死你唔講返我都完全唔記得有呢d劇情

係一路都未睇完
個ending搞到人勁想睇埋落去
最尾呢集突然正能量咗好多
不過又唔會好突兀，同真實生活一樣有好有壞起起伏伏

仲有starlight幫咗hughie手
butcher個老婆原來未死，仲生個homelander個仔出黎，睇落讀緊小學
記得呢啲應該就唔多

仲有parry mason唔記得講
睇晒成個S1感覺都係好普通 後半段都冇話好睇咗
冇咗sister Alice呢個角色係唔影響劇情嘅
淨係靠Tatiana個人魅力頂住
一季淨係做一單案真係太慢啦
下季如果幾單案一齊做會好睇好多
係意外地呢套好多平權議題 有黑警，黑人，女權，同性戀 處理得算幾好

好想有後續
orthodox都可以算數，但呢套黎緊繼續有戲肉
我都覺熱血左好開心

recap唔該哂

呢套雖然呢度冇乜人啱睇
但外國幾好反應又高收視

我唔係有hbo go都唔會追

見得閒想追返po
頂...原來已經miss咗十幾版
都係聽日先

Netflix....Breaking Bad係唔係必睇？
“勁爆女子監獄”評價如何？
仲有咩推薦？

euthanize me
if it doesn't work out

我覺得前面快過後面
其實邊個做都無分別,反正都係仆街黎
藥係公司整,佢自己搵A-train周圍派
嗱,我鳩估,stormfront下面都有班supe-terrorists

可能無人開黎睇....
比套動作片我會睇下
fargo其實都係S2好D

因為係一套戲黎
大佬james把聲咩事
如果係香港播....

but did u watch over the garden wall

呢D我唔知
check咁多做乜,鳩開劇睇先刺激
伏應該50%係

未過檔應該唔會
但依家D人燈緊stormfront會死

膠PO有咩好追
不如睇下netflix猛料
等睇work it 報告

前面每睇完一集都冇乜意慾開下一集
由耶撚佈道大會開始好睇
如果啲藥唔係由homelander派，感覺佢仲未壞到貼地
而家真係能力愈大，個人愈壞

yes
ok
無,你自己揀完再問下意見

Netflix有埋Better call saul 樓主強推
勁爆女子監獄即係orange is the new black
評價幾高
個人推介Mindhunter David Fincher

又俾你估到我會睇work it
我以前幾鍾意Liza koshy，所以點都會睇下

未壞到貼地?!
係咪唔記得左E1E4
能力愈大,黑得愈快

who dat

sabrina carpenter tho

prime video下星期新戲

殺人同見死不救係衰，都叫預計到
整超級恐怖分子升級到邪惡

Lovecraft Country: Inside The Episode | HBO

abbey lee

舊時vines紅人
我係佢拍YouTube嗰陣有睇，好多表情好好笑嘅女仔黎

等咗好耐

屌你成日叫人唔好追po
搞到我少左好多動力po news / trailer
因為po完都冇人睇
第1頁已經po左the boys renew s3
早兩頁先有人當新野講

好膠咩呢度
好多野我都係認真講同討論

都係果句
唔通狗屎垃圾都放入口咩

未睇過
bookmarked, thanks

上個月已經係lili ig見到

佢地公司咪有個計畫
要佢地入軍隊
所以咪話,邊個做既都一樣
都係想要同一樣野
我地個標準應該有d唔同
e1果下已經係邪惡既定義

係喎,#6真係有
不過早幾頁就唔知啦
因為無追到
哈哈哈哈哈哈
追po咪姐係old news
最尾果頁先係up-to-date

膠果D好多係我貢獻
所有pro-trump,racist,sexist言論都係

2019-2020出既劇仲有好多未追返
個list愈黎愈長
超過一半係劇

動作片

成套wicker man+midsommar咁
仲要真utopia班底
淨係trailer已經feel到拍得好靚

fargo唔洗問緊係s1/s2
但新一季點都會有期待

一打唔洗找
既然係咁 以後乜撚都廢事po

要睇返d bromance先得

其實midsommar一早下載左
之前恐怖片有人討論
有人話伏,好人話唔伏
都唔知咩料
跳住睇左幾個畫面
真係好靚,唔知劇情點呢
好似兩個半鐘喎

應該係除左我之外
好多人有睇既
好似前幾個PO
有人話好鍾意睇
我之前又話#1係金剛棒
但其實好多人跟住睇
咁易比我煽動到

我都是好認真
從來唔會9up

queen maeve個角色可以慢慢build up
雖然佢嘅能力都唔算好勁咁 唔識飛基本上已經輸一半
但我唔信佢淨係大配角
不過可能等多1,2季先到佢發圍

HBOgo幾正，呢排睇咗4季Curb Your Enthusiasm, 好撚好笑
尷尬界sitcom 最標青係呢套，睇Larry David點set幾個氹比自己踩，跟住再睇佢踩落邊個氹玩殘自己都幾過癮

Fargo係2020 so far最期待嘅劇

呢個gif
好掛住V& jodie

吊頸嗰part好有共鳴
我都成日幻想打開門係咪會見到屋企人死咗

下星期一

hbo go唯一唔好就係個app垃鬼圾
畫面又低清
sitcom呢排係prime睇緊the office
用黎送飯啱晒

冇睇過fargo
9月尾出仲有時間可以睇返

off topic下姐 都唔算膠
我地不嬲好認真討論

根本你就係鐘意睇鳩劇

hbogo個app同nowe一樣係垃圾，
用firetv裝咗個app係電視睇，開幾次個app就收皮，
無襟佢live tv介面背景都會播住啲聲，個control又係壞

The Office幾年前已補完，Michael做老細個幾季
最鍾意睇Creed做痴線嘢

應該都要2022先見到V
jodie實同條仔風流快活緊

我以為得我咁痴線有咁諗過
利申唔憎屋企人
點解我地咁黑暗

Hereditary會好睇過midsommar
不過midsommar都值得睇
係真係長咗啲 但唔差

哇屌我真係忍唔住要講twin peaks
E15-18 仲痴線過watchmen e5-8
10倍 最可惜係無時間連睇4集
cooper醒返 再接返fwwm 劇情
唔敢講話明好多
但真係睇到：wow

Dwight

靚到差唔多拍得住法國sheshe

有新料梗係新鮮放上黎講左先
就係冇人理 無視先會變old news

用電話開都會間中開唔到
冇耐之前仲係得tablet版app，電話睇勁核突

我啱啱開始睇 而家先去到s2開頭
諗住睇到Micheal走就唔睇

何止watchmen覺得係我有史以黎睇過最痴線既劇
玩咁大 個ending真係震撼咗

波野波蘿me娘子出黎睇耶穌呀

可以去睇theory果陣睇完覺得呢個總結得幾好

KE 2021唔會Come back

原來咁多人有諗過
又唔係黑暗嘅 我哋擔心屋企人姐

同意
但真心覺得肥騰絲啲討論又係好認真
大家其實都係高質討論

佢真係幾配角feel老翻wonder woman
靚之外好有做正派潛力

巴打們有無d time travel既劇可以推薦下

我只係會睇膠劇 唔會講膠野

btw hbo 而家先出到I may destroy you第十集

佢女朋友都好路人樣
s2預咗佢繼續行行企企
最驚會整死佢咁樣我一定罷睇

Fargo真係要睇吓
Absurd得黎又帶點刺激

睇左Dark未先

呢套堅少人提
做左好多年

原來係fargo死忠
fargo一定算係重頭劇
team S1定S2

其實呢度都比較少討論sit com

Thanks巴打
劇荒終於有野睇過日晨

睇左兩集 唔岩我

呢套睇個款唔會恐怖得去邊
細膽都唔洗驚

幾鍾意Fargo個style

S1易入口d
但S2睇完係會深刻d
同埋仲有肥Todd

太多集
有啲又年代久遠
我嘅sitcom入門係two broke girls
max

yes

其實我都唔係識好多sit com
我入門係Brooklyn 99
最近先睇番Community
都諗住睇完Community就睇The Office

Sit com最好笑嘅位係每個主角都有個個性/stereotype
然後就based on呢樣野已經玩到好多集

HBO 有唔少舊comedy 好似都唔差

Bored to Death - Jason Schwartzman + 醉爆肥仔 + Good Place Michael
Enlightened - Laura Dern做癲婆
仲有Veep, McBride系列
不過真係冇咩動力開嚟睇

Dark就係Time travel嘅極致
建議你俾少少耐性睇多幾集
了解吓Dark點探討time travel

另外都睇過套叫travelers
個人認為一般
攝時間可以留意吓

B99我都睇過下最鍾意Captain
啲角色性格設定本身好笑已經成功咗一半

新劇都追唔切
今年最佳Normal people我都未睇

The wire好睇？

最近睇完west world s1
唔太好睇

shit...從來無諗過佢會玩多timeline
先入為主覺得lynch應該無咁....cliche?
對比返S2 finale算係cliffhanger
S3都.....算係完左件事啦 或者話,完左個故事
I guess the light's winning.
要睇多次核爆果集
EPIC

跟住依家要花時間睇youtube &reddit 解釋
thanks a bunch

其實有無諗住玩鳩自己睇晒legion佢

新聞都會睇睇
只限我有興趣果d

好

依家大家係邊度睇/dn劇

VPN
今月課金hbomax
下月課金hulu
都夠睇有突

sub咗Netflix, hbo go, prime video

hulu會唔會有英文字幕？
中字一定冇啦 英字都冇驚睇得辛苦

hbo有冇中字

男主角係唔係euphroia 同阿肥妹果個？

唔好成日食屎虐待自己

聽你話開左peep show
個男主角好毒啲鏡頭仲飄過succession好多

日光日白既恐怖片
隻碟都好靚

係
你講我先知

'Succession' Star Brian Cox Says He "Never Felt Anything" After Contracting COVID-19

原來logan之前中左肺炎但本身有抗體 完全冇事

係喎你依家講我先醒起
平時睇都係夜晚/室內多
hereditary室內戲都係暗多
呢套咁撚好風景

依家無食,dl得太多野唔知開咩好
睇住Post-Episode Thread先

小小劇透,有集佢比人打劫
hit too close to home
覺唔覺jez把聲好好聽

thisav畫質點睇......

開始覺得真係唔會

同埋會試過深夜訓唔著諗起屋企人有一日會死

當然冇

或者試下112263 / Outlander

雨傘s2好有112263 feel

電話睇可接受
其實sub咗嘅app畫質都唔係好好多
只係冇廣告字幕同唔會pop ad

睇太多膠劇傷身

個poster佢得咁細粒
一定係路人level
做定心理準備如果佢死左 咁套劇冇乜女咋喎

fargo s1/2直頭係神枱級
我都鐘意S2多啲 咁多個角色條線都可以mix得咁靚
不過S1都好好睇

十萬伏特燈力

我會諗埋佢哋死咗要點樣處理身後事

starlight同亞洲妹 兩個我都麻麻
新嗰個stromfront似一季貨仔

真係冇諗過見到young laura覺得好爆
第一次睇個finale覺得直頭係惡夢end
cooper心慌住問what year is this 我覺得好似bad end佢輸左
雖然好有lynch style個finale好正
但都忍唔住想有S4

我都慢慢重睇緊 去到EP7wild ride
淨係reddit post都有排睇我好少睇youtube
legion S1其實我覺得好好睇
但S2睇左幾集就冇左動力 可能S2太虛

best woman in business
笑到仆街呢集

估唔到你未睇呢套以為實睇左
講起邪教戲 有冇睇過一套叫kill list

twin peaks個reddit啲post整理得好整齊

淨係睇左ep1
成日撞到班細路最尾笑左
mark比人打劫?
要睇多幾集先評論到把聲
不過一開頭睇覺得佢地有啲傻佬feel
特別係mark

酒吧段speech我覺得係全劇寫得最好
仲正過priest講love嗰段

好彩
如果佢唔係有抗體
分分鐘釘蓋 咁大年紀
嘩想像下佢中左招之後有咩事
套劇就玩完
唔敢諗

N記新劇teenage Bounty hunters已上架
好重膠味 勁想睇

等肥xx絲睇完分享
btw 我追完Warrior nun 返黎 正式加入 Beatrice x Ava 粉絲團

Netflix快撚d續warrior nun！！
我要睇Beatrice慢慢打開心窗接受佢對ava嘅感覺

teenage bounty hunters已經睇咗第一集少少
真係幾on9無厘頭 睇多啲再講

電話
至少要整返個10.5' pad
先夠爽,瞓係床棟高枕頭睇
13' mac 都OK,但太撚貴

netflix 得喎,1080P已經好靚
4K我唔知,其他APP都唔知
會唔會mon 或者網速問題呢

queen maeve會死呢個theory到底係點傳出黎....

條屍消失果part,睇到起雞皮...
其實我本身真係覺得Bad end
你睇最尾果下尖叫,姐係judy又搵上門...
我係睇你果個解釋先有唔同睇法
跟住我有睇返個AMA,佢話time travel
只有1個角色做過,同埋只係做過1次
但又要諗,用左之後都搞唔掂judy,咁要點解決呢
有幾多個平行世界呢...
呢D真係...愈諗愈多問題

翻兜咁撚好玩
dick out for ep8

Youtube D 專家係咁屌.我緊係縮一縮先
唔係盲屌喎,係真係有point
睇恐怖片好怕悶,最好係事先知一定高質+好睇先會入場

no

係mark,仲有比人"強姦"
佢地係有d鳩鳩地,但又未去到真係傻
係1個毒撚格pushover,另1個...真係廢人黎

其實細路...呢樣野我都想講
你睇英劇通常見D細路...都好惡劣下
點解佢地出產咁多ASBO,點樣教出黎....
姐係in my skin果件咁既priest,就係呢D
係,香港都有童黨果D(睇呢排新聞)
但真係無得比
唔怕講多少少,Mark果集(唔記得邊集)就係
比兩個細路打劫(十幾歲果d)
好慘,但又好撚好笑

原來一粒鐘一集
都係hold住先

琴晚發現netflix有得1.5倍速睇
睇開劇既人有福了

Eight New Blumhouse Horror Films Coming to Amazon

The first four films will premiere in October, with the rest of the slate being unveiled in 2021.

用電話多數係返工睇
都好大機會係部機個mon廢 部pixel 2xl原來差唔多用咗3年
係屋企用電視睇最爽

係我亂噏
無睇過漫畫無睇過theory純鳩估

其實係講緊電腦mon
電話唔關事,你個餡同我部V30 幾乎一樣
OLED MON好過大多數電腦MON 添

無電視

我都無,我純粹係諗唔到有邊個想郁佢

一開見50分鐘即刻嚇一嚇
係Tumblr睇到少少劇透
尾段會有sheshe

我睇1集試試先

homelander？
佢威脅過Queen maeve唔可以鍾意其他人
而且佢哋幫耶撚宣傳，應該唔可以sheshe?

112263其實開頭覺得幾得詫
同埋個ending真係喊左
中段唔係好記得咩事

諗諗下覺得可能自己死先

呸呸呸

same冇女睇得上眼
都係睇homelander多
stormfront唔通會死

喺家姐公司果part特別好笑通常同claire一齊都好好笑
S1同佢去silent retreat果集又係
agger

見到time travel即刻感動左
同埋事前出發之前呢度

judy係咁阻止人救laura (印象中judy好似上左佢老母身)
就算time travel救完都要塞佢去另一個世界
最尾果下尖叫好似係laura記得返所有野
醒左 所以成個世界熄燈
judy係咪又捉走佢就唔知
cooper咁多年都冇放棄好想睇佢成功
想喺戲院睇ep8

btw之前twitter見到 原來lynch真人以前條女就叫judy
笑撚死he named the genesis of all evil in the world after her

我覺得幾好睇未至於係伏

kill list個氣氛幾好
另外有套叫invitation 好slow burn但我都覺得幾正
netflix有得睇

仲有咩horror/thriller推介好鐘意睇呢類

暫時鐘意睇mark多啲好多現實尷尬位好好笑
想問下9季係咪都冇乜點跌watt
定係由邊季開始跌
一口氣睇左幾集 如果keep到質素我覺得掘到寶
雖然好耐之前已經聽過呢套野 但太舊冇開黎睇
睇過succession就覺得呢個creator啲笑料啱口味

童黨通常最冇人性乜都做得出
以前追ask reddit成日有post講啲真心真事痴線慘案
有幾個深刻都係童黨

班底未聽過

homelander同佢係咪曾經一齊過

係呀 homelander有講過

近期新劇 but英劇，the deceived

stormfront x maeve please

有冇得簡介下講咩

isn't dat a little far-fetched
完全睇唔出有咩理由要郁佢
as long as she's in the 7
你話過檔....今季咁多野同時進行緊
邊得閒搞呢d野

得四集一講可以劇透哂
見有paul mescal想睇下

grandparents已經走晒
搞佢地身後事果陣都有諗過呢D
我諗法都係一樣
我唔知你有咩計畫,但我想,
如果可以,最好5-10年內

你睇返幾條trailers,homelander d表情
係有少少不滿佢
但我唔想佢剩係做一季

Breaking Bad觀後感

係,果個scene無可能唔記得

好多loose ends,唯有靠自己想像
有個位...你記唔記得major briggs 之前同Bobby係RR傾計
話覺得bobby會出人頭地...跟住佢依家變左條屍
bobby由古惑仔變做成熟穩重既男人...但佢永遠都唔會知...

外國fans真心痴線,又有人話發現最尾間屋個女人真係屋主黎

psychological thriller?類似skeleton key,the invisible guest?
又無話好鍾意睇呢類
通常呢d慢慢鋪去到後面唔pay off 就柒
有套netflix唔知上左未
unfriended:dark web
唔係原創,唔洗驚
呢套恐怖在,入面D野係現實真係實行到

岩岩係youtube重溫左D
見到E1有全集,唔小心睇晒....
見到班細路係出面唔敢行出去
踢屎忽
9季睇晒我覺得無跌,質素差唔多
我覺得呢D好睇個人,自己覺得唔對路就棄啦
comedy我年中都棄唔少,like
friends s8
2 broke girls s4
brookyln 99 s4
the office s8
modern family s8

no idea
剩係睇邊個做主角
故事講乜都無睇,到時先算

月經po
做咩?

唔洗死就好
如果係C打咁講同stromfront sheshe仲正

Fans自費買billboard

可以有咩計劃

岩岩先同homelander散左,又同另一個homelander一齊

bucket list

有得安樂死就最好

我都唔想佢好似幾痴線
homelander擺明同佢唔啱

bobby老左幾型
幾鐘意佢結果都係冇同shelly一齊
係好似係客串
間屋平時唔知會唔會有人成日經過影相好似brba果間咁

Notice the owners of the house were named Tremond and Chalfont, both names of the spirit woman Laura served meals on wheels to. Also, the diner where Laura works is named 'Judy'

都唔一定 總之恐怖/驚悚都幾鐘意睇
skeleton key好耐之前聽過 但真係未睇過

呢套一google見到好似有d爛片feel

正喎 我睇wiki見到9季jesse armstrong都有份寫劇本
即刻有啲信心
comedy真係好少睇 你講呢d我都冇睇咁滯
笑點比較奄尖啲

9月等睇呢套

真係月經到.........
etc永遠唔會有人post話: the americans觀後感

因為唔係Netflix

仲以為你講咩
我都有好多野係死之前想完成
包括見證中共

好期待

極速睇完teenage bounty hunters
N記近期teenage girl劇我會排：
warrior nun>>>>tbh>>>>>>>>>>get even

見幾多外國網民話tbh幾好笑
但我覺得有啲文化差異啲gag我get到但好多都唔係會笑出聲
主角twins姊妹讀基督教私校，屋企係上流社會支持共和黨（一見共和黨就諗起Jodie）
佢哋陰差陽錯跟咗一個黑人阿叔做bounty hunter
家姐同個做泊車仔嘅黑人拍拖 阿妹同男朋友分手後發現自己原來鍾意個女仔同學
所以套劇主題圍繞住信仰，種族，家庭，愛情，青少年發掘自我，性
整體係輕鬆喜劇黎
不過我唔會推介 因為劇情同演出都好普通又唔算特別好笑
除非鍾意睇sheshe
Sheshe劇情由第7集先正式開始
死對頭變情侶 最尾要面對Come out結果分手 呢段係幾好睇，如果有下季，佢哋應該會再係返一齊

清咗MBF 2

唔太鍾意睇啲咁婆媽劇情
不過有好演員靚景靚衫同拍得好
不過睇完有一個問題

仲有癲婆仔監躉仔生果仔變哂路人

不過好開心有用Sleep 做配樂

超高嘅Dianna

S3都未睇

果個年代,果D地方
除左我諗都無咩好做
特別係佢用女性角度去講故事
著重多D呢D野都唔奇
你問我,我真係無咩好批評

我果陣都覺得幾搞笑,竟然變左路人
如果要講,就係lila結左婚,咁佢溝唔到人
自然無左戲份,其實主要都係focus兩個角色姐

有時都幾佩服你
睇完套劇寫咁多野講解
如果用呢份心寫d好劇

我幾樣姐,唔貪心

one can only hope

咁其實同級既the wire都係幾乎0討論
呢D就更加...

前幾日講過啦
我有mark到,順便mark埋一大堆戲添

我睇呢D都無咩點笑,打發下時間,陪下食飯都ok
最鍾意都係satire,dark
fleabag係1個好好既例子,但通常我將佢歸類drama
唔會同其他comedy比較

可能係,我無乜記憶,係記得個結局係痴線+心寒
類似the mist,都見過有人屌the mist靠個結局補救
成套戲唔得,但我印象中佢前面氣氛都唔錯
果期仲睇左套,有個女人係個郵輪到loop

以前集集諗屎橋害呢個害果個
我都想講佢個樣,唔知點解我覺得
雖然佢成頭白髮,但個樣仲好似好嫩咁
其他人就真係老, Hawk...
they are ancient!
cooper用左美源髮彩

Brba果個真係....d人走去掟pizza

等到9月先放3集
好彩唔係等佢一套
lovecraft country已出

same

ever watched?

冇

一個禮拜一集咪幾好

lovecraft day禮拜一終於復活
正式宣佈冰河期開始解封

silver fox
hawk都仲ok 唔算老得好誇張
(反而bcs mike真係越黎越老)
同埋見到log lady好心酸拍完就過左身
cooper仲有腹肌

住brba間屋實煩到仆街
住twin peaks果間就自己都驚驚地

郵輪果套又係好多年前已經聽過
但都係未睇

好難出到一套fleabag級
fleabag真係會睇到笑出聲
peep show暫時都幾好笑
我都係鐘意呢type
succession又係會睇到大笑

netflix揀戲睇次次都揀勁耐都揀唔到
早兩日想搵野睇
結果都係開返啲已經睇過既戲

fan cast成真

the wire可能舊
the americans係brba後同brba一樣level既劇
學上面話齋 淨係識睇netflix
so ...

agger
點解嘥心機喺啲鳩劇身上

我其實有啲覺得S2好睇過S1仲有少少感動過S1
雖然S1已經好好睇
不過S2唯一係急咗啲
酒吧仔真係估唔到 S1 finale仲係黑幕準備發圍咁
結果冇影
唔知S3會唔會出返黎

S3有幾集幾好睇但成季感覺上好似過渡冇乜太大戲肉
可能要等diana出
不過睇果陣仲係會有啲掛住舊cast
但新出場charles anne都好睇
同埋有集講philip老母 好好睇

生果仔今季好搶下喎型到

就咁睇trailer都已經幾痴線

淨係睇netflix班人睇少幾多劇

我以為S2會講Lila做富婆上位+酒吧仔反撀
點知係同Nino Lenu三角戀折墮日記

生果仔去到尾先做MVP
都同意E6-8完勝S1
Lenu真係越大越靚
其實肥仔好慘

講安樂死輕鬆啲嘅有龍母套me before you

哈哈, 睇黎我都膠膠地, 除左以上三套, 近期我仲睇埋Trinkets 同 never have i ever 排我會咁排 :
1) Trinkets ... 見佢S2就黎上, 應該唔差掛, 睇落果然幾好睇, 三條感情線發展幾好, 呢套野真係滄海遺珠
2) Teenage bounty Hunter ... 呢套一日睇晒, OITNB監制, 應該有S2, 第一集捉April爸爸原來係伏線, 兩姐妹係咪同一老豆無交代 ...
3) never have i ever ... 覺得Paxton好老, 想女主角同ben一齊
4) get even ... BBC劇, 平均主角顏值低, 除左Les o個個好小小, 故仔都唔係特別出色
5) warrior nun ... Ava除左大波, 外景超靚, 故事去到7/8集都未入題, 而且係唯一一套仲未有sheshe 住

今個星期五上Lucifer, 終於唔駛睇Teenage劇

Netflix近半年訂嚟係用嚟browse
今年出嘅應該淨係睇咗Dark同BJ

寫寫下我都嚇親
見你哋話等我報告嘛
好劇要好多時間消化
又冇咁好文采可以準確講到有幾好睇

辛苦哂
見tbh原來metascore都有72
開始多好野睇 sis唔洗再係咁劣食

peep show 好正

如果鍾意睇英國comedy series，要睇埋Black Books同Spaced，後者係Edgar Wright成名前作品，有齊佢、Simon Pegg、Nick Frost，拍劇嗰陣已經好有個人風格

黎緊有套Dianna戲由Kristen stewart做
我覺得Kristen仲似Dianna
見到有人話the crown嘅cast director發生咩事
點解一套劇cast三次同一班角色都可以cast得咁好

我都係已經sub左好耐 大半年
又係次次開黎browse 9碌一陣就熄左
唯有當尋寶心態 睇下有冇遺珠 最近開左peep show

可以睇埋unorthodox好睇呀

大家話等我報告嘛
正劇個個都有睇有得一齊討論
呢套冇sheshe我會一早棄咗

你同肥騰追啲劇差唔多一樣
never have i ever我見好似幾高分下

原來呢套野係講安樂死
仲以為係絕症果啲橋段

佢都算上左位一陣
我係支持lila同酒吧仔成日覺得酒吧仔會錫佢多過士多仔

3個一齊渡假果part真係睇到眼冤
lenu如果唔糾結nino 其實佢本身啲男朋友都幾好 依家果個
除左癲婆仔廢啲之外
生果仔果part同最尾lenu同lila都睇到好感動
肥仔係講緊士多仔?

Elite Season 4定妝照，四個新加入

係喎unorthodox都係今年呢套都幾好
唔睇都唔知美國會有咁嘅Jewish neighbourhood
不過N記迷你劇鍾意unbelievable多啲

仲多過我
trinkets竟然幾好睇 睇預告覺得麻麻哋
應該係短髮女主角唔啱我口味所以skip咗
可以add返入list
never have I ever冇sheshe完全冇興趣
get even個les好靚呀 但好似我之前咁講佢條感情線太少鋪排
其餘3條女顏值低到我不能接受 仲要全部都多人溝
劇情已經唔合理，加埋呢樣更加奇怪
warrior nun我當有sheshe啦 ava同Beatrice啲對望眼神勁明顯
主創都confirm咗Bea係les而且對ava有好感
呢套好多教堂景的確係好靚
劇情發展同啲角色都寫得幾好

係呀士多仔
finale睇Lila切豬同燒書都好心傷

今日就睇lovecraft country

唔辛苦 唔洗用腦睇下靚女搞笑都開心嘅
真係睇唔落我會直接棄再同大家報告返係垃圾

要一星期6套先算official

heisenberg

cooper

早餐+齋啡=生活態度
BCS最老係果個Cartel大哥
大叔變啊伯
兩套都係,演員全部拎得生果金

咪當獵下奇
你睇呢類戲,10有89係

'好想做一次'都會

講男主角本身係人生贏家有錢有女又靚仔
但出咗場意外變半身不遂
所以決定安樂死
Emilia就係做鐘點照顧佢
男主角Sam Claflin超靚仔
Emilia係入面好cute cute好好笑
主軸都係浪漫愛情戲，但安樂死嗰part都會引人思考

不如睇返D經典荷里活戲
but did you watch 'the nice guys'

prison break都係差唔多年份
都係月經
但netflix有...

Trinkets Google咗先知係Deadpool Nega
出S1睇咗一集就棄咗

Warrior Nun同 Cursed又係開咗少少就棄咗
完全唔啱口味

Netflix今年好似套套都係青春劇咁
一係就爆谷一係就低能
幾時先會再出Mindhunter呢類高汁嘢
Netflix睇紀錄片仲好

Peep Show我都睇咗一集
鳩得嚟幾好笑 雖然有啲唔慣個個shot第一身
同估唔到一開又見到Olivia

跳出neighborhood,格局都大左
劇情推進快左好多,可能有d快過頭
後面唔知邊集接住睇以為自己睇少左集

你想知既話,可以用返"果招"

本身對英國皇室都唔係好大興趣
都係睇下兩個女主角
加上果期都有d討論,湊下熱鬧
等出多季再睇下點

呢兩套我好難揀
unbelievable個故仔完整啲
unorthodox可以多2集就好啦

你咪話,開頭有人介紹netflix HK出果期
我有D擔心無咩人睇...
多D人睇美劇都係好事
好過睇D一台獨大

原來係比我陰左
其實我想話,講一兩句
伏定唔伏

以為睇少咗集
睇Succession有時都會有呢個感覺

就係有絕症,先要安樂死

記錄片真係好高質 唔似劇咁多伏咁多膠
之前講啦啦隊嘅cheer勁好睇
而家嘅the business of drugs都係正野

點解我記得S1果陣得我Ship酒吧大哥同lila

S3 Philip演出冇得輸
仲好過Olivia
Charles同Anna係驚喜
最深刻係冧礦石同Wales果集
點都會睇埋落去

點解我記得個爆炸頭有條女

你唔係話唔敢睇stranger things咩
呢套仲

我睇左E1

而家啲人係Netflix都係睇韓劇多

我本身都想講一兩句
tbh又唔係太差，寫寫下high咗停唔到
get even咁我就真係兩句完

呢套果陣呢到都有討論
都幾toxic下
又話主角樣衰又話臭雞
話跟有錢仔走飛左自己條仔
咁點解唔講下佢條仔自我中心呢
點解唔可以揀個真心對自己好既人呢
都唔知D人點睇戲

果陣有人示威話要cancel套戲...
you guessed it!
就係耶撚

係?!
得閒上tumblr搵下先

咁驚
jump scary定點

而家變左月經

wtf
耶撚真係痴鳩線

呢套我無咩野
佢唔係果D,時間一下跳幾個月/幾年果D
normal people

無睇開唔知咩質素
可能OK呢
但我都係唔會睇,有偏見

寫完一大輪,好似介紹人睇咁
跟住:不過我唔推介

唔係
唔知trailer有無講
廢事劇透
你試下
我覺得無乜野

幾好睇,幾intense

Trinkets 預告係麻麻地, 我估係女主角既女毒撚造型累事, 而且女主角係負責sheshe線, 仲有另外兩位女主, 一位代表有錢人金童玉女,但個男仔係渣男, 佔有慾強, 一位對愛情唔信任, 只停留sex關係, 三個同校但互不相干的女仔, 因為參加小偷互助會而成為祕密好友

Never have i ever 係有sheshe線, 就係女主角好朋友Fabiola, 不過劇情集中佢點樣同家人朋友come out 而不是戀愛線, 再重申我真係好鐘意Lonely Ben

Get even 第一次出場, Amber在床上幫Olivia化妝已經sheshe到爆, 一直劇情有暗示Amber係鍾意Olivia (想control olivia, 知道olivia扮有錢女但唔踢爆, 仲不斷買衫俾佢著, 保護佢), 最感動係Olivia主動錫完Amber之後話"I am not ready for this", 但bossy慣既Amber答佢 : I aｍ Ready "

Warrior nun 真係confirm左bea 係les ? Ava俾我感覺係癱左一世人 , 有人聊下佢, 佢就樣樣都試下, 其實Mary同前教主係咪一對？

Teenage bounty Hunter ...blair同miles條線我覺得麻麻, s2可以write off呢個角色, sterling同april好明顯係真愛 , luke係陪跑多

Mindhunter仲有排等, 劇組已經放生三位主角的合約
netflix多青春劇原因會唔會因為新演員平d呀, 我睇netflix都係消磨時間, 想笑下relax下, 所以少睇好serious既片

反高潮

Beatrice is clearly gay

佢仲有講Bea對ava係有感覺，如果有下季一定會寫佢兩個嘅發展，不過我搵唔返段片

get even呢啲小細節我有睇到，但都係覺得唔夠多 同埋套劇真係唔掂

add埋never have I ever先

新演員平都好大機會
是旦一套爆起咗Netflix又fat fat

Roy家族d人真係好mean

成日mark做親啲柒野下一秒都會見到sophie

Have you watched Lovecraft Country? It's phenomenal!

the crown啲casting真係三代都咁屈
依家搞到好想快d睇S5 S6

頂 似似哋

meanest一定係Logan

睇得咁快
今晚睇

佢係咪跟佢老豆學

Yes

全部都係老豆教出黎

背負住大家期望
但你又睇得幾快

士多仔娶lila錯哂 兩條友火星撞地球
佢啱娶普通女人就算
不過S2佢癲狗咁雖然最尾收火，但都係記得佢點對lila

最尾見到lila好心痛喊左
同lenu對比返 淪落到咁

啱
9月尾應該會去到5-6套

Lovecraft Country's like Stranger Things, but with racism.

推介指數：★★★★★

ding ding ding之前好似真係入左醫院
但講老都係tp果班老

so below as above有冇睇過

呢套就咁睇個樣唔似咁吸引

之前先重睇左seven同manchester by the sea
嘩屌呢套原來netflix有未睇
平時就咁碌真係好多野都搵唔到沉哂底

.. ....

生不逢時又信錯人

第一次睇第1身既劇
唔怪得啲人講起olivia成日提起peep show
如果係睇peep show先
日後睇其他野見到佢都會諗起呢套野

如果話normal people跳得快
呢套咪仲快
雖然唔知幾時先有S3
但我都會忍住唔wiki

淨係演技同景都值得睇
同埋啲劇情冇想像中悶
算netflix最好睇之一

出面啲netflix推介post重覆又重覆
以為自己入左平行世界

行得咁前
因為果陣酒吧仔仲係壞人feel 雖然成日上lila屋企睇電視
宜家見過士多仔先怕黑

鐘意S1S2 philip多啲
但young philip最正
呢兩集同princess alice果集

個個都激讚緊

真心似

覺得logan對roman係最mean

今晚即刻返去睇

lenu帶佢夜晚去party果集
輸在起跑線雖然本身靚又讀書勁

Coming Soon | HBO

唔洗回氣嘛
呢啲輕鬆劇影響唔到我感情
可以唔用腦一路睇
in my skin呢啲情感衝擊勁要抖返一陣儲夠氣先睇得

lovecraft country
the third day
we are who we are
undoing(終於做)

都係期待呢4套加HDM
今晚返去開Lovecraft

oh right仲有HDM!!
PWB聲音演出

睇標題發現兩套劇未播已經爆post

咁又係
睇左Lovecraft未

都市傳說
睇undoing trailer好似見到一秒陳法拉

呢度係hbo打手post

原本冇乜期待S2
宜家點都要睇到佢出聲果集

因為上個月冰河期冇重頭劇
打定先推到播為止

Lovecraft睇佢地比白人追仲緊張過比怪物襲擊

我睇左嚕
最尾果10分鐘

如果唔係主角應該死左

幾時有hbo有咩介紹既post 呢

諗到樣on9野...
假設有人90年代live睇twin peaks
2017仲未死,為情懷睇the return
諗住睇下D角色廿幾年後點
點知

nope
你睇埋咁多恐怖片

班白人真係好撚癲
怪物都有弱點，白人完全喪心病狂

呢套超搞笑,由頭笑到落尾,唔睇一定走寶
you've been warned

我之前玩過尋寶
搵到好多荷里活戲
問題只係90%我都睇過

上屋企睇電視睇到我
take a hint,bro

通常係黑人死先
但呢套有plot armour 唔怕

樓豬:stranger thing lovecraft country

無書讀又結婚又生仔
又係屋企隊友累事

moral of the story:
don't get married
don't have kids

lovecraft country好睇
星期一終於唔洗睇悶戲

新post

一路以為uncle會死

隻怪物D眼好密
我有少少密集恐懼症

諗起watchmen德國佬煽動佢地打返美國佬
都幾Sad下,為國家搏命,但人地唔當你係人看待